<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<search>
  
  
  
  <entry>
    <title>亲吻阴蒂——8</title>
    <link href="/2026/04/07/post-8/"/>
    <url>/2026/04/07/post-8/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>…<br>…<br>我们已经像这样多久了？<br>不知道。<br>继续做吧————<br>因为是家人。<br>因为最喜欢了。<br>不可思议的相遇，不可思议的再会。<br>现在，我们于此存在。<br>于彼此的近处存在。<br>感受着彼此的呼吸，心跳。<br>如此，幸福感充盈全身。<br>…<br>…<br>烦人的电话声。<br>“喂？”我接起了电话。<br>“哦，我知道了。”<br>“死的人数有…？”<br>“那就这样吧，有空我可能会去看下。”<br>…<br>…<br>向着远方行驶的列车，一刻不停地开着。<br>那一次，我们也是在列车上相遇的呢。<br>这次，我们又来到了这里。<br>她扫了扫列车的二维码。<br>“你在做什么？”我问。<br>“我之前投诉了这列火车没有卫生巾售卖，所以我现在要来看一下。”<br>那天就是因为此…<br>“现在有了吗？”<br>“有了，虽然不怎么样，但起码能应急了。”<br>“不过，我现在也换成月经碟了。”<br>“但对别人来说，可能有用吧。”<br>“嗯！肯定会有用的！！”<br>…<br>…<br>两人牵着手，聊着一些生活工作上的琐事。<br>“我前几天做家教啊…”<br>“嗯嗯～～”<br>“然后…”<br>“好厉害。”<br>“嘿嘿————也讲讲你吧。”<br>“让我想想啊。”<br>“首先就是…有个员工…”<br>“幸好后面没出什么事…”<br>“对吧？还有啊，还有…”<br>“你也很会聊这些嘛————“<br>“因为你是我的家人啊。”<br>家人。<br>没错。<br>我们是家人。<br>彼此唯一的家人。<br>携手共进的家人。<br>“听我说，听我说…还有…”<br>“好————“<br>就这样一直互相倾诉，互相倾听吧。<br>毕竟，我们可是家人呢。<br>…<br>二人，一直从白天聊至黑夜，滔滔不绝。<br>夜晚，二人停下了话语，紧靠在一起。<br>“我们是家人哦。”<br>“嗯，当然。”<br>约好的<br>直至永远————<br>——————<br>列车依旧不停开着。<br>就这样，驶向我们的未来吧————<br>…<br>…</p>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>novel</category>
      
    </categories>
    
    
    <tags>
      
      <tag>KC</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>亲吻阴蒂——7</title>
    <link href="/2026/04/07/post-7/"/>
    <url>/2026/04/07/post-7/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>…<br>…<br>我们驾车去了自助餐厅。<br>…<br>…<br>环顾四周，大家基本上拿的都是海鲜和牛排什么的…<br>虽然有小炒和饭的自助区，但没有勇气去拿…<br>本身价格就好贵啊…<br>不能吃得太没价值。<br>但是，我不喜欢吃那些啊…<br>“没关系的，什么都可以拿。”<br>她似乎看穿了我，微笑地说着。<br>“但是…几百块钱，我只吃十几二十块钱的东西…好吗？”<br>“吃饭吃的就是自己喜欢吃的东西。”<br>“如果昂贵的东西不能带给自己幸福与满足，那也没什么好的。”<br>“谢谢…”<br>“没事的，去拿东西吧，不要饿着肚子了。”<br>…<br>…<br>吃饱喝足。<br>几百块钱自助的小炒就是不一样。<br>真好吃。<br>…<br>…<br>我们一同走出了餐馆。<br>突然，一个电话打了过来。<br>“你好，你有一个快递。”<br>“什么？我根本没买东西。”<br>“但是电话就是你的，寄到<strong>大学的。”<br>还是寄到学校的？<br>是那人的“惊喜”吧？<br>我倒是想看见到底会给我怎样的惊喜。<br>“放在代收点吧。”<br>说罢，我挂了电话。<br>“现在要去取件吗？”她问我。<br>“嗯。”<br>…<br>…<br>我戴上手套和口罩，在代收点用剪刀打开了快递。<br>撕————<br>撕剪开纸箱的一瞬间，浓烈的恶臭味散发开来。<br>拆开来，里面是一只被分尸多段的猫。<br>猫眼睛睁大，头颅被剁了下来，腿脚被砍断，使得纸箱壁非常脏污。<br>无聊。<br>想用这种东西威胁我什么？<br>咚————<br>我把纸箱连同手套口罩直接丢进了店外的垃圾桶。<br>猫肉可不好吃，不新鲜的猫尸应该口味会更糟。<br>狗肉煲的味倒还不错，皮质富有弹性，似羊肉般的口味，虽也具有膻味，但无伤大雅。<br>好久没吃到了。<br>村里的狗基本都是散养的，看着就跟无主的似的。<br>咬人嘛，也就不认就是了，被“流浪”狗咬到抓到就自认倒楣吧。<br>所以，被我抓来吃狗肉也自认幸运吧。<br>反正一堆人闻到狗肉香味的时候不也把持不住吗？<br>真是香啊，真是美味啊。<br>夹起一块“大黄”，“旺财”的肉，咽下肚中。<br>与羊肉的细微差别，不会有人在意的。<br>夹起一块“祖父”，“儿子”的肉，咽下肚中。<br>与牛肉的差别，谁在乎呢？<br>失踪的狗，被割烂的尸体。<br>只要美味就好了。<br>只要愉悦就好了。<br>将几颗人头挂在祠堂的正中心，在祠堂的墙壁和雕像上写下侮辱性话语，打翻供奉台。<br>让村人看见牠们的“祖宗”被侮辱，供奉台被打翻。<br>让村人看见作为牠们“祖父”，“父亲”，“儿子”，“兄弟”等身份的尸体被人侮辱亵渎，头颅被人残忍砍下，然后悬挂在了祠堂的吊顶之上。<br>我在旁边看着村人的晕厥，听着村人们的诅咒。<br>“大逆不道”，“</strong>”，“遭天谴，遭报应”，“去死”，“下地狱”…<br>村人们将矛头对准一个天天抱怨政治历史的男人。<br>没过多久，这个男人跳进了河里。<br>在那男人死了两天之后，我去挖了别村人的坟场。<br>挖出来，尸体潮湿，上面还有不少蛆虫蜈蚣在爬着，被啃出一个个血洞。<br>我砍掉尸体的头手，并将头颅剖切开，露出尸体其中的大脑，就这样丢在了祠堂之中。<br>现场有人当场呕吐了出来。<br>村人们质疑是一个刚回来两天的女人所为。<br>之后，那个女人与村人们大吵一架就离开了。<br>女人被指是畏罪潜逃。<br>女人的“家人们”称在那之后联系不上女人，并将女人作为谈资一样到处八卦造谣。<br>因为厌恶听这些，所以我烧了那个女人“家人们”的房子。<br>那之后，没人提起那个女人了。<br>又过了几天，祠堂也被一场大火烧着。<br>人们的惊恐、痛苦、无助与愤慨。<br>狰狞扭曲的神情。<br>一切都是如此令人狂喜。<br>近乎要令人疯癫的愉悦感冲上心头————<br>…<br>…<br>“我回来了”<br>嘭————<br>我关上车门。<br>汽车发动。<br>…<br>…<br>我和她在沙发上坐着。<br>“你想知道我今天发生了什么吗？”<br>“发生了什么呢？”<br>“我去外面吃饭的时候遇见个女孩，她借我的手机打电话给她的母亲们。”<br>“然后女孩的母亲们为了答谢我，居然给了我300<em>镑！”<br>“哇，好幸运！！”<br>“你看看吧。”<br>她将那几张钞票拿了出来。<br>“没有去兑换吗？”<br>“没有，外币感觉也挺稀奇的，留着也不错…”<br>“嗯嗯～说得是呢，这样也不错。”<br>“话说…你会看钻石吗？”<br>“钻石？”<br>她似乎很惊讶。<br>“很久前一个人送的…虽然有证书，但我对此一窍不通…”<br>“别人送的？”<br>“嗯，那次的相遇，也很奇妙…”<br>“那次，她还拿巧克力给我吃…就是你之前买的那口味。”<br>“…”<br>没有什么好怀疑的了。<br>“我在那之后…一直想要再见到她…”<br>“但是…一直以来…没有…”<br>…<br>突然间，我吻上她柔软的嘴唇。<br>然后，分开。<br>“那个…？”<br>她的神情惊讶，脸变得红了起来。<br>“或许，那人就是我呢？”<br>我对她如此说。<br>…<br>…<br>“哈…啊啊！！唔——————“<br>在我的舔舐下，她的身体不住地颤抖，口中发出喘息声。<br>真可爱。<br>“月经…来了…”她如此说。<br>诶？<br>她来月经了吗？<br>我向下看。<br>她的一些经血流到被子上，形成了血痕。<br>部分经血还沾在了阴部毛发和阴唇上。<br>我舔舐她流下的经血。<br>咸腥的味道，不错。<br>我舔着不断流下来的经血。<br>“唔…呜…”她发出声音。<br>好可爱，好可爱。<br>她的经血和体液一直流出来。<br>我则一直在舔舐着。<br>我的舌与她的阴部触碰的水声不绝于耳。<br>我的下体也感到温润而湿热。<br>“呀————啊…哈啊….”<br>她的抖动，她的喘息。<br>我又一次，让如此可爱的她高潮。<br>“哈——啊—哈…啊…”<br>她的身体，又在一阵一阵地颤抖。<br>“那个…恒晖…也让我来吧…？想要你也高潮…”<br>…<br>…<br>一夜，二人高潮不断。<br>疯狂地渴望着彼此。<br>爱着彼此。<br>继续吧————<br>家人。<br>…<br>…<br>室内酒席，烟雾环绕。<br>地上，掉着未燃尽的烟头。<br>“来吧！嫂子，我敬你一杯！”<br>嘭——碰杯的声音响起。<br>“谢谢</em>哥。”<br>“儿子死了你也不要太伤心哈，嫂子，你还要活呢！”<br>“嗯，行，谢谢<em>哥。”<br>“你为啥还要供你女儿？我老早就觉得她真恶，果然，最蠹</em>人心。”<br>“她不听俺嘞话。”<br>“大嫂，你真是心软，我听到她对你儿子做的事就感觉背后一寒，这人咋能这么变态啊？”<br>“*<em>，嫂嫂的女儿做了什么呀？”席上，一个年幼的男孩问。<br>“你这么小嘞小孩就别知道这些了，怕你晚上睡不着觉。”<br>“什么呀？”<br>“过来过来。”另一个年幼的男孩敲敲那个男孩。<br>“怎么了？”<br>“我也很怕…但你真要听吗？”<br>“嗯。”<br>“这也是我听说的啊…好像就是，那个女人把她弟弟打得头破血流…还把鸡…鸡用烟烫和剪掉了，听说大人看见的时候是剪了一半但还连着一半…哎呀，说说我觉得都好恐怖…”<br>“呀————？？这么…这么恐怖…喵！！我也会被女人这样对待吗？”<br>“说不定啊…我们都要小心一点女人…不然把我们剪了怎么办…那得痛死了….”<br>“呀——！不要…不要…说了…女人好可怕…女人会把我鸡鸡剪掉…不要…”<br>男孩对于下体被剪有着极端的恐惧。<br>“如果被女人剪掉鸡鸡的话…我就不是男生了…不要…”<br>“没事的啦，你不会被剪的啦，只要不接触女人。”<br>“真的？”<br>“来嘛，我来教你怎么样当男人。”<br>“艾？”<br>两小孩趁大人聊天的时候溜了出去。<br>…<br>…<br>“好痛好痛————！！！菊花痛痛痛！！！”<br>“闭嘴，这是做男人必经的事！！爽得很！！老子试过！”<br>男孩打了另一个男孩一拳。<br>“不要…好痛…你在霸凌我…我要找妈妈…”<br>“女人会把你鸡鸡剪掉的，你听我说没？”<br>“但你这样做也是不对的…好痛…好痛…”<br>“不听老子话？我揍死你！”<br>男孩又打了几拳。<br>“不要打我，呜呜呜…”<br>“你这样反抗，老子更兴奋了！”<br>“不要…不要——！！”<br>“别给我出声！”<br>男孩用手捂住另一个男孩的嘴。<br>“呜————呜呜——呜！！”<br>男孩面目潮红，惚惚闪闪的大眼睛流下眼泪，打在男孩雪白透红的玉肌上。<br>男孩的无毛小白美腿正在不停地抖动着。<br>男孩的身体正在被玷污。<br>男孩再也不纯洁干净了。<br>嘛，真的纯洁干净过吗？<br>是男孩勾引人吧？那萌萌的脸，小白美腿和雪白透红的美丽玉肌就是证明，男孩不长成这样勾引人不就好了？<br>明明很爽吧？<br>是在欲拒还迎吧？<br>得了便宜还卖乖。<br>脏男孩。<br>…<br>“啊…呜呜…”<br>男孩没有力气，只得栽在地上，不停地颤抖哭泣。<br>男孩弱小无助，只得被人操弄。<br>如此痛苦的模样真是美丽动人。<br>“废物一个，</em>两下就烂了？”<br>“啊…啊…妈妈…救我…”<br>“这里没你妈！你个废物！”<br>男孩朝地上的男孩使劲踢了一脚。<br>“喵呜————！！！”<br>男孩发出了猫叫声，模样很是蠢萌，让人有捏碎的冲动。<br>人之常情。<br>“妈妈！！妈妈————无论谁，救我…”<br>男孩似乎力气要耗尽一般。<br>“吵死了！！！”<br>站着的男孩拿起一块石头，砸在了躺着的男孩脸上。<br>“唔————“<br>男孩身体除脸外没被压的部分突然往上挣扎一抬————<br>然后，再无波动。</p>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>novel</category>
      
    </categories>
    
    
    <tags>
      
      <tag>KC</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>亲吻阴蒂——6</title>
    <link href="/2026/04/06/post-6/"/>
    <url>/2026/04/06/post-6/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>我拿起铲子，刨坟。<br>一下，两下，三下…<br>铲铲铲！！<br>我的身上，全是泥土。<br>“你在做什么呢？”<br>突然，一道声音传到我的耳边。<br>“哇啊啊啊啊啊啊！！！！”<br>我转过头，那是一个姊姊。<br>穿着与这里环境格格不入的西装…<br>看起来可能比我大十岁左右…？<br>“抱歉，吓到你了。”<br>“诶？姊姊你不是来阻止我的吗？”<br>“为什么要阻止呢？这些东西和我没关系啊。”<br>“话说…姊姊，我没见过你呢…”<br>“我是隔壁村的。”<br>“额…是吗？”<br>“就是之前祠堂被烧毁的那个村～”<br>“噢！我知道了！！”<br>“所以，你是在刨坟吗？”<br>“嗯…”<br>“那么，加油吧！”<br>“…？”<br>加油？<br>“要来两颗糖果吗？”<br>“我要——！但是…陌生人的东西不能随便吃…”<br>“是进口巧克力哦。”<br>“进口？巧克力？什么东西啊？”<br>“尝试一下吧？”<br>她的手上是精美包装的食物。<br>看起来不会有蠹的样子。<br>从她身上也感受不到像村人一样的恶意…<br>试一试吧…<br>我接了过来。<br>打开包纸。<br>然后——含入口中。<br>甜蜜与苦味中和的感觉在口中扩散。<br>不错…<br>“怎么样？”她问我。<br>“挺好吃的…”<br>“以后不要再吃陌生人的东西了哦。”<br>“诶？”<br>“但是，我们是朋友，所以没关系的。”<br>朋友？<br>“对吧？”<br>姊姊笑着看着我。<br>我跟她对视…<br>唔————<br>她的眼神…<br>我不自觉扭过头去。<br>“怎么了？”<br>“没…怎么…”<br>奇怪的感觉…<br>感觉心跳加速了…<br>“…不好意思，我该走了。”<br>诶？<br>这么突然吗？<br>“没关系的啦，或许以后还会再见呢？”她好像看出了我的情绪，如是说道。<br>真的吗…？<br>不想要她走…<br>明明才见面没多久…<br>为什么会这样呢？<br>但是…也没办法。<br>“嗯…”<br>“那么，给你个东西吧！”<br>“什么？”<br>“钻石哦！”<br>“钻石？是什么？”<br>“我给你看看吧！”<br>她拿出一个小盒子。<br>然后打开————<br>我看见，里面放了个亮闪闪的透明石头。<br>“这个是拿来干什么的啊？”<br>“卖钱。”<br>“？”<br>这个东西价值很高吗？<br>“总之，请你收下它吧，这里还有它的G<em>A证书。”<br>她又拿出一张纸。<br>“证书？有什么用？”<br>“更好卖钱。”<br>“诶？”<br>“你可以卖掉它。”<br>卖掉？<br>“诶，卖掉它？姊姊你不会不高兴吗？”<br>“没事的。”<br>“它的价值也只有这样。”<br>“才不是！”<br>“既然姊姊和我是朋友。那么，现在的它，可以作为姊姊和我的友情信物！”<br>“…”<br>她沉默了一会儿。<br>“也是呢。”<br>“但是，如果你个人真的需要它的价值的话，那就卖掉它吧。”<br>“不会的哦！”<br>“…”<br>她没有说话。<br>…<br>…<br>我之后也有去铲坟，希望能再遇见她。<br>但自那之后，我再也没见过她。<br>她给我的钻石，我从来都不会想着去变卖。<br>这件事我也从来没有跟人说过。<br>偶尔铲坟的时候，我还能挖出骨头，比如头骨、腿骨，别的什么部位的断骨。<br>我会把那些骨头拿去煮汤，然后把汤水加到菜里。<br>我还会去偷别人家的骨灰盒和坛子。<br>吃那种全村人的大锅饭的时候，在饭菜撒点搅和。<br>看到蠢货们在吃牠们“亲人”，“爱人”的尸骨粉时，我就会感觉一种狂喜感冲上心头。<br>太有趣了。<br>太有意思了。<br>还有新鲜下葬的尸体。<br>那时候没有禁止土葬。<br>我在夜间偷偷跑出去，然后挖尸体。<br>一下，两下，三下…<br>尸体的面目浮现在我的眼前。<br>割下一块腿肉，割下一块手臂肉，割下一块脸皮肉，割下一块极为肮脏恶心的肉————一下一下，将尸体如此分割至面目全非，偶尔拆出几根骨头。<br>当然，我对人肉没有太多兴趣，吃得不多。<br>但我喜爱做这样“亵渎”之事。<br>太有趣了，太有趣了。<br>鬼在哪？<br>佛在哪？<br>诅咒在哪？<br>有本事就来找我吧！<br>我不会将坟填上。<br>因为我喜爱视见村人看到这幕的神情。<br>村人看见坟被挖，村人看见面目全非的尸体。<br>似是悲痛，似要呕吐，似要晕厥，似渴要将做出这件事的人杀死。<br>太有趣了。<br>太有趣了。<br>哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈！！！！！！！！！<br>将人推下河，于不远处看见人从挣扎到完全溺水的模样。<br>尸体被人发现时，已经泡烂。<br>于夜中将几根点燃的烟丢入别人家里，在大门上面卡住东西。<br>火焰燃烧，消防队过了很久才来。<br>四死一伤。<br>一个家庭被毁了，真是令人痛苦流涕，哈哈哈哈哈！！！！<br>在半夜跟踪一个人，然后趁其不备插上几刀。<br>尸体一下滑落在地上。<br>偷来的黑色雨衣被溅上血，似铁锈味般的血腥味涌入鼻腔，令人感到愉悦。<br>这一切，太有趣了，太有趣了，太有趣了哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈！！！！！！！<br>…<br>…<br>醒来。<br>嘴唇，柔软的触感传来。<br>喜欢。<br>但…又要分开了…<br>…<br>…<br>今天，我的学校放假了。<br>但是恒晖还要去公司。<br>真辛苦…<br>但没办法…<br>对了，那个钻石…<br>我记得，是放在————<br>…<br>…<br>我打开盒子。<br>还是如以前一样，闪耀的钻石。<br>尽管这样的它，作为装饰品的它毫无用途。<br>现在钻石似乎也跌了不少了。<br>…<br>反正怎么样也不会卖掉它。<br>…<br>对了。<br>…她…有在好好地活着吗？<br>当时的你，又为什么要将这么贵重的东西给我呢？<br>完全不理解…<br>我连她的脸都记不清…<br>算了。<br>别闲着想这些了。<br>送外卖去吧。<br>忙起来就不会想这些了。<br>我将钻石盒揣入兜中。<br>嗡嗡——<br>新消息…<br>我打开手机。<br>“不要趁我不在去兼职哦。”<br>…<br>好凑巧。<br>嗡嗡——<br>她转给了我3000元。<br>不可能收下啊…<br>“好。”<br>我无视转账，说了谎。<br>还是送外卖去吧。<br>…<br>…<br>中午————<br>我吃完饭，走出了餐馆门。<br>突然，有什么人好像在扯我的衣角。<br>“？”<br>我望向下方。<br>是一个女孩。<br>“有什么事吗？”<br>“我…跟妈妈们走丢了…能拜托你打个电话给妈妈们吗？”<br>“好。”<br>我不假思索地回答了。<br>“一个妈妈的电话是…1</em><em>…</em><em><strong>…</strong></em>*”<br>“打过去了，你接吧。”我将电话递向她。<br>“嗯嗯。”她接过了电话。<br>…<br>…<br>“好吃，好吃！！”<br>打了电话后，因为听到她肚子饿了，所以带她去了餐馆吃饭。<br>“这个肥肉软软糯糯的，好好吃～～谢谢姊姊！”<br>“没什么，慢点吃。”<br>“姊姊就像妈妈们一样～～”<br>“…”<br>“小瑞！”两种声音重叠在了一起。<br>“啊，妈妈们来了！嗨！！”<br>…<br>…<br>“这完全是我们这边的责任，抱歉麻烦您了。”其中一位寸头的女子说着。<br>“我们这边补偿您两千元吧。”另一位留有短发的女子说。<br>“啊？”<br>“是少了吗？您说个数。”短发女子说。<br>“太多了吧…”<br>在这里遇见的好多人感觉都没什么金钱观念…是太富有了吗…<br>“我认为这不算多，感谢您没有让小瑞遇见危险。我们赔偿您的误工费。”寸头女子说。<br>“没有啊…我什么都没有做的…我不要钱…”<br>“我这里带有些现金，您收下吧。”<br>短发女子似乎从口袋中拿出一些钱。<br>“不…我真不要！！”<br>我拼命摆手。<br>但短发女子还是将钱塞进了我的口袋里。<br>…<br>…<br>“谢谢您啦！姊姊！！拜拜！！！”<br>她们上了一辆黑色的车，女孩在向我挥手道别。<br>“拜拜。”<br>我也挥手向她道别。<br>车一会儿就开走了。<br>刚才拿到的钱….<br>我从兜里拿了出来。<br>“？”<br>刚才没仔细看…<br>居然是外币…<br>六张50面额的…<br>我查了下汇率。<br>换算过来…差不多两千七…<br>这地方怎么回事…感觉遇见了好多有钱人…这钱都随便撒的吗…<br>这钱…要去银行换吗？<br>看了下…现在感觉是汇率高点了。<br>…<br>算了，留着吧。<br>感觉也挺稀奇的。<br>…<br>…<br>刚又送了两单外卖。<br>我下了电梯，走出大门和小区。<br>一个电话打了过来。<br>是之前那个女孩说的号码。<br>似乎是她其中一个母亲的电话。<br>打过来有什么事吗？<br>我接通电话。<br>“姊姊，我安全到家了哦！”<br>是那个女孩…<br>“那真是太好了。”<br>“姊姊，不开心吗？”<br>“没有。”<br>“啊—哦，姊姊不会在工作吧？”<br>“算也不算吧。”<br>现在手上没单了。<br>“打扰到你了？抱歉哦！”<br>“没有的事。”<br>“今天偷跑出来忘带手机了，麻烦你了，姊姊，抱歉。”<br>“没什么的。”<br>“话说，姊姊是大学生吗？”<br>“额…是…”<br>“难道在**大学读？？”<br>“…嗯。”<br>她怎么会知道的？<br>“居然被我猜对了！！”<br>“那所大学超难考的啊！！姊姊好厉害！！”<br>“…”<br>“姊姊，可以考虑当我的家教吗？”<br>诶？<br>…<br>…<br>回家时，她已经躺在了沙发上。<br>也没有很晚啊…她居然都回来了…<br>额？这么一说，难道我希望她回来得晚吗？<br>怎么可能…<br>…<br>…<br>我靠近她。<br>她躺在沙发上睡觉。<br>真要命。<br>受不了。<br>她的睡颜。<br>我的体温，我的心跳。<br>想要亲吻她。<br>我不自觉地想要将嘴唇靠近她的脸————<br>正当我的嘴唇差点亲吻上她时————<br>她睁开了眼睛。<br>“诶？”<br>我愣了。<br>“不仅违反约定去兼职，而且还想要趁我睡着的时候做这种事吗？”<br>“对不起啊啊啊啊！！！！！”我疯狂道歉！！！<br>“算了，既然阻止不了，那你就做吧，我不阻拦你了。”<br>“真的吗？”<br>“我指的是兼职。”<br>“正好，关于兼职，我有话跟你聊下。”<br>“什么？”<br>…<br>…<br>“家教…薪资也很高，挺好的。”<br>“你同意了？”<br>“刚才就说了，我不阻止你。”<br>“好诶！”<br>“但是，明天不能去。”<br>“为什么…？”<br>“明天我会一直待在这。”<br>“我明白了！！”<br>…<br>…</p>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>novel</category>
      
    </categories>
    
    
    <tags>
      
      <tag>KC</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>亲吻阴蒂——5</title>
    <link href="/2026/04/05/post-5/"/>
    <url>/2026/04/05/post-5/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>她的消息<br>“今天要晚点下班了，你先回家吧，爱你。”<br>是不太想要看见的话。<br>但也没办法。<br>回家吧。<br>然后，先小睡一会儿。<br>今天感觉有点晕。<br>…<br>…<br>回来了。<br>“啪————“<br>我关上门。<br>软软的沙发，软软的床。<br>“哇————“<br>我一下栽倒在沙发上。<br>然后————<br>…<br>…<br>撕裂的，我的画纸。<br>飘得到处都是的碎纸屑。<br>播放着色情片的DVD播放机。<br>看着色情片的男人。<br>如同地狱般的景象。<br>令人作呕。<br>男人匆忙将机器合上。<br>我控制不住冲上去抓住男人的脖子。<br>将指甲狠狠嵌入男人的脖颈的皮肤之中。<br>凹陷显现了出来。<br>“你这烂贱货，你*<em>到底做了什么？？！！！”<br>“唔…？唔…”<br>男人必然无法发出正常的声音，只能发出嗲到不行的恶心声音。<br>男人的脸涨得通红，闭上眼，仰头，呈现出痛苦不堪的模样。<br>突然，我松开抓着男人脖颈的手，然后将男人的头向DVD播放机砸去。<br>砰————砰——————！<br>男人的颅骨撞击金属制品的声音一阵一阵地响起。<br>两下<br>砰————砰————<br>“呀！！好痛！！好痛啊啊啊！！！对不起，对不起！！原谅我！！”<br>三下<br>砰————砰<br>“好痛痛痛！！我要找妈妈！！”<br>四下<br>砰————砰————！！！<br>我使出浑身解数将男人的头猛砸在dvd机上。<br>几道响亮的声音响起。<br>男人的牙齿掉了。<br>我将男人的头抓来面向我。<br>男人的面目丑陋不堪，眼睛红肿睁不开，牙齿掉了半排，头骨似乎都有点变形。<br>“呼…呜…呜…”<br>男人止不住地呻吟哭泣。<br>还不够。<br>…<br>…<br>我将男人的双手双脚绑住。<br>然后————<br>“不可以！不要碰那里！！姊姊，不要！！”<br>“谁是你姊姊？”<br>我一脚将男人的头踢向一边。<br>“噗——呜————！！！”<br>哒。<br>男人的牙齿又掉在了地上。<br>…<br>男人的下体…<br>这看起来恶心的东西，中间这个口是干嘛的？<br>看起来，可以容得下…<br>我拿了一支铅笔。<br>然后对准恶心的柱状物中间的口硬插了进去。<br>“好痛好痛啊啊啊啊啊！！！那里是拉尿的地方！啊啊啊好痛好痛！！！别插进去啊！！！”<br>看起来这样会让男人痛苦？<br>那就对了。<br>我不停地在男人的尿口处抽插着那支铅笔。<br>“好痛好痛！！！不要不要！！停下来！！！”<br>对了，家里还有针来着。<br>…<br>我用长细针穿刺着突兀的东西，穿刺后固定。<br>一根，两根，三根，四根，五根…<br>“啊啊啊啊啊啊啊啊啊！！！！！！好痛！！！！！！！！！！”<br>男人不停地惨叫着。<br>我感到十分喜悦。<br>好爽。<br>“一啊啊啊啊——————！！！”<br>越惨叫，我越开心。<br>对了。<br>我之前还捡到了一包烟。<br>打火机，我记得在…<br>还有口罩。<br>…<br>“拿烟做什么？不要不要！！！已经很痛了啊啊啊啊！！！拉尿都拉不出了！！”<br>看起来真是太可笑了。<br>柱状物中间的尿口里硬插着一支橙色的铅笔，甚至还能看见红色的橡皮头。<br>柱状物本体则被一堆长细针穿刺固定。<br>还可以继续。<br>我用打火机打燃了一支烟。<br>“不要！！不要烫我！！”<br>然后将烟头对准柱状物的头部————<br>“呀啊啊啊啊啊啊啊！！！！好烫！！！！！好痛啊啊啊啊啊！！！！！！！”<br>瞬间，男人发出巨大的惨叫声。<br>“一啊啊啊啊啊啊啊啊！！！！”<br>被烫到的地方逐渐变色，变得深了起来。<br>熟了？<br>我又将烟头往更下方移动。<br>烫到的地方也逐渐变色。<br>“烫死了烫死了啊啊啊啊！！！求你别！！！对…对不起！！！啊啊啊！！！”<br>有趣。<br>我将笔从男人的尿口移了出来。<br>针也拿了出来。<br>灭掉烟头。<br>“姊姊…原谅…我了？”<br>然后，我从兜拿出一把剪刀。<br>“哎？哎…？你要做什么？”<br>我将剪刀逐渐靠近。<br>“不要不要，不要！！！！！不要啊！！！！！”<br>“这个，绝对不行！！！！！！！！！不要啊啊啊啊啊啊！！！！！！！！”<br>男人身体摆动的幅度越来越大，想要挣脱束缚。<br>开什么玩笑。<br>我扇了男人一巴掌。<br>“呜？？”<br>然后迅速将男人下体两个圆形的东西剪掉。<br>“啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊！！！！！！！！”<br>见惯不怪的惨叫声。<br>然后是，柱状物顶上的东西。<br>咔嚓————<br>“啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊！！！！！！！！！！”<br>男人的惨叫声越来越大，不停扭动。<br>哈哈。<br>最后，是一整个柱状物——————<br>咔————<br>嗯？<br>有没拿出的针卡住剪刀了。<br>剪到一半卡住了。<br>一半的柱状物还连着，没剪掉。<br>血红色的切面之上露出了圆形的尿管。<br>针…有点难拿掉啊。<br>“啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊！！！！！！！！”<br>算了，先不管了。<br>剪刀…<br>我用剪刀将柱状体一片一片地削了下来。<br>肉片一片一片地掉在地上和男人的肉体上。<br>“啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！”<br>惨叫声不绝于耳。<br>太有趣了。<br>毁灭肮脏恶心的事物是多么令人愉悦。<br>突然————<br>咔嗒————<br>开门声响起。<br>然后，不同人的惨叫响起。<br>太有趣了。<br>真想把这些人的狰狞模样画出来——————<br>…<br>…<br>“唔…？”我在沙发上醒了过来。<br>身上居然还盖着一条被子。<br>好舒服…不想起来…<br>“晚上好——“<br>诶？<br>我抬头看去————<br>是她的脸。<br>她在笑着看着我。<br>“我睡了很久吗？抱歉…”<br>“没有哦，我也刚才回来。”<br>“现在几点了….？”<br>“晚九点。”<br>“诶？”<br>她刚回来…她居然上了这么久班？<br>而且，我居然睡了这么久？<br>“今天很多事吗？上班到这么晚…”<br>“嗯，稍微有点事。”<br>“…”<br>“抱歉。”<br>“不用抱歉的…是我耽误了你。”<br>上这么累的班，回来还要面对我。<br>“耽误？怎么可能。”<br>“…”<br>“来拥抱一个吧？”<br>…<br>她将我完全笼入她宽广的胸怀之中，忙碌许久，她身上的汗液似乎已浸透她的衣物。<br>体液的味道散入到我的鼻腔之中，充分刺激着我的神经。<br>触觉与嗅觉的双重感知作用让我拥有犹如浸在春日花田般的感觉，舒适而又沁人心脾。<br>二人温热的气息交织在了一起，我感到周遭的温度似在上升。<br>不语的二人<br>——就这样默默地，拥抱在一起吧——<br>…<br>…<br>日记<br>“想妈妈了，大家都慊弃我。”<br>“今天有个男生把水倒在我的头上，都湿透了，他还不道歉。”<br>“那堆男生就是故意欺负我…”<br>“在女生面前完全抬不起头，不敢和女生对上眼，好害羞。”<br>“咪咪还好吗？好想它。”<br>“因为听说女生喜欢养猫爱猫的男生，所以养了它。”<br>“结果…女生不会想要接触我，我也做不到主动接触女生…”<br>“脑袋笨笨的，记不清事，课上讲的东西也听不懂。”<br>“昨天偷偷摸到了一条女生的内裤还有两双女生的袜子。”<br>“好喜欢的气味。”<br>“但我已经完了。”<br>“姊姊她为什么这样对我呢？”<br>“那时候真的好痛好痛啊。”<br>“拉尿的地方被硬插入铅笔。”<br>“好痛啊。”<br>“鸡鸡被针刺了，好痛啊。”<br>“鸡鸡被烫伤了，好痛啊。”<br>“鸡鸡被剪掉了，真的好痛啊。”<br>“那之后，上厕所都变得好难。”<br>“一上厕所就会回想起那天痛苦的经历。”<br>“然后一个人默默流下眼泪，好悲伤。”<br>“脑子好痛，好浑浊。”<br>“昨天在厕所里还被一个男生强</em>了。”<br>“他把鸡鸡放在我的嘴里，强迫我舔。”<br>“好痛苦。”<br>“他还把他的朋友们拉了过来，轮番强<em>我。”<br>“强</em>了我之后，威胁我不能报警，不然捅死我。”<br>“我没有报警的勇气。”<br>“他们又来轮流强<em>了我。”<br>“好痛苦，肛门好难受，像裂开了一样，血在流。”<br>“好痛苦。”<br>“下体不知道长出了什么东西。”<br>“像菜花一样。”<br>“好痛苦。”<br>“身上出现好奇怪的斑点。”<br>“好痛苦。”<br>“被他们拉去喝酒了。”<br>“他们又在酒店里强</em>了我。”<br>“好难受。”<br>“肛门撕裂般的疼痛。”<br>“好痛苦。”<br>“我的人生被姊姊夺走了。”<br>“我的人生被姊姊毁掉了。”<br>“我已经没有未来了。”<br>俺儿，你到底有多痛苦？<br>只是看着你的遭遇就流出了眼泪。<br>俺一定会让那个女人付出代价。<br>那女的承受不了下地狱，成为背祖忘亲的不孝女的代价。<br>…<br>…<br>今天晚上的二人。<br>在床上紧贴着彼此，然后十指紧扣。<br>感受着彼此的体温、呼吸与心跳。<br>只是这样，就足以消除一天的疲劳。<br>只是待在对方的身边，就能感到幸福。<br>一直这样下去吧————<br>因为，<br>“最喜欢你了。”<br>她们的吐息。<br>她们的心跳。<br>她们的告白。<br>她们，存在于此。<br>…<br>…</p>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>novel</category>
      
    </categories>
    
    
    <tags>
      
      <tag>KC</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>亲吻阴蒂——4</title>
    <link href="/2026/04/04/post-4/"/>
    <url>/2026/04/04/post-4/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>“哈…唔…晨…你居然…”<br>“…”<br>等等…<br>我到底在做什么？<br>她明明说过的。<br>我的理性与欲望…<br>不行…<br>失控了…<br>又失控了…<br>我不该这么做的。<br>居然强迫她高潮…<br>我这样的人…<br>“对不起…对不起…”<br>我的舌部脱离她的阴处。<br>我不自觉地蜷缩，抱头。<br>“又这样…又这样了…对不起…恒晖…对不起…”<br>糟透了。<br>我的精神太不稳定了。<br>就像一个定时炸弹。<br>“晨，你知道我现在想做什么吗？”<br>“什么…？”<br>“诶———？？”<br>突然————<br>咚————<br>她拿住我的双手，将我压在了她的身下。<br>然后————将她的嘴唇强硬地压在了我的嘴唇上。<br>舌部进入我的口腔之中交缠。<br>“呜————呜…”<br>我的面部涨得通红。<br>兴奋。<br>欲望高涨。<br>过了一会儿，她的舌部脱离我的口腔。<br>然后，下体的触感与快感又传来————<br>“唔..呜…”<br>我不住地呻吟着。<br>好舒服，好舒服。<br>她在舔舐着我的阴部。<br>“最喜欢你了…最喜欢你了…啊——呼…呜…”<br>她的舔舐加快。<br>“呜…唔…哇…”<br>我的身体止不住地乱动，头左右摆动。<br>好舒服，好舒服。<br>这样的话…没过多久就会高潮的…<br>体温越来越高。<br>好热。<br>好热。<br>快感越来越强。<br>要高潮了。<br>要高潮了。<br>“哈——呼————呜…”<br>我的头部不自觉地摆动，身体一颤一颤的。<br>她还在舔。<br>舔一下，身体就控制不住地颤动一下。<br>啊…啊…好敏感…<br>好幸福…<br>…<br>…<br>“打你电话不接，V也不回，俺就只能这样告诉你了，俺儿子，就你弟进厂被卷进机器里面当场死亡了。”<br>“如果你还有一点良知，你就应该知道这事跟你脱不了干系。”<br>“你知道不？现在俺打出这些字的时候都在哭！俺的好大儿，那么阳光的小伙子就这么死了！”<br>“俺儿还养了一只可爱的小咪，可惜牠都不知道牠主人没了！哎，像你这种人就做不到爱护动物吧？”<br>“你还记得不？俺儿之前被你害得有多惨，还有村里那些事！”<br>“俺真不知道你这个女人怎么能做出那么残暴的事的？你是天生反社会吗？”<br>“剪掉俺儿的<strong>，用捡来的烟烫俺儿，害得家里花了好多钱，但是俺儿的身体和人生还是被你毁了。”<br>“俺儿只能上个中专，而害惨俺儿的你就能上大学，凭什么？”<br>“真是个扫把星！把俺丈夫害死后，又把俺儿害死！怎么俺<em>家生了你之后就这么倒楣？真是老天不公啊！这样下去俺都说不定会被你克死！！”<br>“俺</em>家断子绝孙了，俺愧对老祖宗啊。”<br>“三天之后，回村里参加葬礼，俺要跟你当面谈一些事。”<br>“你要稍微还有点良知，愧疚心，怕鬼敲门，怕下地狱就给俺来。”<br>“否则，像你这么没良心，忘恩负义，背祖忘亲的女人，迟早一天会遭报应的！”<br>…<br>“呵——“<br>…<br>…<br>——早上。<br>“唔…？”<br>一觉醒来，是唇部的触感。<br>我睁开眼。<br>“早上好——“<br>恒晖笑着对我说。<br>“啊，早上好…”<br>“我要去上班了。”<br>我就知道…<br>“今天可能会晚点下班，抱歉，但我会尽量早点的。”<br>“嗯…”<br>“别不开心，抱一个吧？”<br>“…”<br>她拥抱我。<br>我们的肌肤紧贴。<br>感觉好幸福…<br>喜欢…<br>等等…<br>不对。<br>昨晚上我犯的错…<br>“昨晚上，对不起！对不起…我又不知道怎么回事…”<br>“嗯嗯，没事的。”<br>“…”<br>“这次要怎么惩罚我…？”<br>“惩罚？反正你也不会遵守的吧。”<br>“不…”<br>“那么，无论我说什么都要听。”<br>“可以吗？”<br>“…”<br>毕竟，我做了那么错误的事。<br>“好的。”<br>“…”<br>“开玩笑的。”<br>“只是这点事而已。”<br>“才不！什么这点事而已？我的确是伤害了你…对不起。”<br>“没事的。”<br>“诶？”<br>“我要走了，再见。”<br>“…”<br>…<br>越是这样温柔，越对你感到愧疚。<br>“无论我说什么都要听”<br>虽然你说是开玩笑。<br>但是，你的这句话…我会遵守的…<br>…<br>…<br>又在教室里，又要上课。<br>算了，马上就要放假了。<br>就算在家里，没有她也很无聊。<br>兴趣…<br>我或许应该培养点兴趣爱好。<br>对了，我小学的时候很喜欢绘画。<br>但是之后为什么不画了呢？<br>忘了…<br>想要回想，却感觉大脑不太舒服。<br>不是什么好的回忆吗？<br>“那个…”<br>？<br>我回过神来。<br>有人叫我？<br>我看向声音的方向。<br>一个男人。<br>“你好，那个…就是…你昨天没来，是怎么了吗？”<br>关你什么事？<br>“怎么了？”<br>“不是…只是…”<br>“你到底要说什么？”<br>“等…等下我！”<br>男人突然跑走了。<br>够莫名的。<br>能不能别打扰我。<br>我又看向手机。<br>突然视角边缘又出现了什么东西。<br>“那个…那个…你可以收下吗？”<br>…<br>这个男人拿了一杯饮料，放在我的桌上。<br>“因为看你不太高兴的样子…”<br>…<br>“怎么了吗？我没有喝！在外面买的，绝对超级干净的！”<br>“我和你有接触过吗？你不觉得自己的行为很奇怪吗？”<br>“有…有吗…？”<br>“别打扰我。”<br>“哦…好吧…对不起…”<br>男人走开了。<br>但是饮料没拿走。<br>有病。<br>下课丢掉吧。<br>…<br>…<br>无聊的水课。<br>听了跟没听一样。<br>唯一的用处就是增加教师的岗位。<br>：<br>真是高尚光荣伟大啊。<br>为什么高尚光荣伟大？因为就是高尚光荣伟大。<br>归根结底，到底为什么高尚光荣伟大？因为书上是这么写的。<br>书上为什么写高尚光荣伟大？<br>你在质疑什么？<br>反正就是这类东西。<br>历史是可以随意修改的东西，就像一个被剪掉下体，然后涂上粉彩卖骚招引人的男人一样。<br>只想让你看见<em>们想要你看见的东西。<br>不可质疑，绝对正确的东西。<br>只要复读就行了。<br>真实性？谁在乎。<br>…<br>…<br>总算下课了。<br>真恶心。<br>男人和水课。<br>我得快点走了。<br>还要赶专业课。<br>正当我要走的时候。<br>“那个…对不起，我不知道这会令人反感…”<br>…<br>*<em>。<br>“我和女孩子很少接触，所以不太知道女孩子是怎么想的…”<br>关我</em>事。<br>“让开点，我还要赶课。”<br>“啊，啊，喵呜！对不起！！”<br>真恶心。<br>我瞪了男人一眼。<br>男人低下头去，嘴里发出恶心黏糊的声音。<br>“nia呜呜…”<br>恶心地令人想吐。<br>我得快点走了。<br>…<br>…<br>“哟嗬！！我的大可爱，我来找你咯，你看起来不太行啊，是咋了？”<br>“不要和我说话…我果然…还是接受不了…”<br>“你是咋了？”<br>“不要…”<br>“咋咯？”<br>“男人不要碰我…讨厌…”<br>“你喜欢女人？”<br>“呜喵…”<br>“我调教你那么久也没把你调教过来？”<br>“呜喵…即使被女人踩在脚下虐死，我也不要…”<br>“你这个*</em>*是被哪个女的魅惑了？我都叫你别看女人了，你聋子吗？”<br>“喵…”<br>“猫你个</strong>叫，老子一拳————“<br>“不要，不要，校园霸凌啊！！谁来救救我！！”<br>“你**居然敢这样…晚上宿舍见。”<br>“我要申请换宿舍了…不要再性侵我了…”<br>“你不也很享受？”<br>“不行…男人还是不行…接受不了…是你强迫我的…我才不想要…”<br>“操，你个没种的东西。”<br>…<br>…<br>终于下课了，再是一节课就可以放学了。<br>“喂，你这女人。”<br>男人的声音我听够了。<br>恶心。<br>“——？”<br>男人抓住了我的衣领。<br>啧。<br>真没礼貌。<br>我站了起来。<br>然后向男人的下体使劲踢了一脚。<br>“啊——————噗——————呜！！！”<br>男人被踢到了地上，不停地翻滚着。<br>旁边有人在看着男人。<br>“正当防卫。”<br>我撂下这句话，走了。<br>耽误时间。<br>“等会儿！！你这人！！！”<br>后方似乎有人叫着我。<br>得了，找警察联系我吧。<br>…<br>…</p>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>novel</category>
      
    </categories>
    
    
    <tags>
      
      <tag>KC</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>亲吻阴蒂—3</title>
    <link href="/2026/04/02/post-3/"/>
    <url>/2026/04/02/post-3/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>“…”<br>新闻————<br>刚回国的男子出了车祸。<br>男子主动撞向车辆，当场粉身碎骨，现场十分血腥。<br>从男子生前的精神鉴定看，男子患有重度抑郁，系自杀。<br>令人惊奇的是，男子的妹妹竟是某家上市公司的董事长。<br>她对兄长的死去感到难过，并且她说她会亲自主持葬礼。<br>可见她真是个重视亲情的人，竟放下事业去主持葬礼！可惜她的家人都因故相继离世，现在更是一家只剩她一人，希望她能看开吧！<br>…<br>…<br>夜晚的视频通话————<br>“想我了吗～～？”<br>“嗯…”<br>我在床上侧躺着，拿着手机，看着你的脸。<br>只是这样，就能感到幸福。<br>“抱歉啊，这边实在是有事。<br>“没关系的…<br>“我忙空了会通知你的。<br>“嗯嗯。”<br>想要一直看着你的脸…<br>“抱歉，好像又有什么事了。”<br>“诶？”<br>“等下，我马上回来！”<br>…<br>不见了…<br>不喜欢这样…<br>…<br>“喂？”<br>“…三年前签订了一份受益人为我的保险？”<br>“不，我本人不知情。”<br>“…”<br>“好的，我知道了。”<br>…<br>…<br>“抱歉，今晚通不了话了。”<br>不想要看见的消息。<br>但没有办法。<br>睡觉吧。<br>“这样啊…我要睡觉了，你也早点睡…”我打出字，点击发送。<br>“要睡觉了啊？那晚安哦！”很快，我收到她的回复。<br>睡觉吧…<br>虽然是这么说，但是闭上眼睛，却睡不着。<br>想你…<br>好讨厌这样的自己…<br>…<br>…<br>叮————铃——铃<br>闹钟响了。<br>头好沉。<br>做梦了。<br>是之前的事。<br>关于弟弟的事。<br>…<br>总之，该收拾下去上学了。<br>恒晖…<br>再拿一颗巧克力吧。<br>巧克力，越来越少了。<br>…<br>…<br>千万的保险？受益人为我？<br>这个蠢货到底在做什么？<br>算了，反正现在已经是死人一个了。<br>就用你们的死亡为我的幸福奠基吧。<br>曾经的“家人们”。<br>可惜，“亲戚们”没有死完。<br>没有关系，我会等到那一天的。<br>…<br>…<br>“哥哥…弟弟又把我的东西拿走了。”<br>“什么？真的？妹妹，我们找他算账去！”<br>“为什么哥哥不能直接，把弟弟杀了呢？”<br>“妹妹，你在说什么啊？”<br>“不是说好，我的请求绝对不会拒绝的吗？”<br>“妹妹，但是，这个…”<br>“弟弟会防碍到哥哥继承家业的吧？”<br>“哎…”<br>“我是女孩，所以不会防碍到哥哥的！毕竟我连祠堂都进不去～”<br>得了。<br>祠堂算个**东西。<br>你们这堆废物贱男人，全死了就不会防碍我了。<br>即使这“家族”除了我以外的人全部死完也无所谓。<br>“好吧…妹妹…我会去杀了弟弟的…<br>“但是，我到底该怎么做呢？妹妹…”<br>“自己去想。”<br>“好吧…”<br>“一周之内，给我搞定。”<br>“知道了…”<br>“如果搞定了…可以亲一下我的脸吗？”<br>“你怎么敢提这种要求的？恶不恶心？”<br>“对不起！妹妹…”<br>“乖，这才是我的哥哥，乖乖给我当狗就好了，知道了吗？”<br>“是的…我是妹妹的狗…绝对不可以逆反妹妹…”<br>你应该被炖成狗肉火锅。<br>“如果我以后继承到了家业…我一定会分给妹妹的…”<br>谁信你的鬼话？<br>“妹妹想要多少？”<br>“100%。”<br>“那不是全部吗？”<br>“有意见？”<br>“不…没有…”<br>“好好理清楚，你是我的狗。”<br>“知道了…”<br>…<br>三天后，弟弟失踪了”<br>最后，人们在离家三公里远的地方找到了<br>弟弟浮上水面，泡得肿胀，呈现出巨人观的尸体。<br>没有监控。<br>人们只当弟弟是不小心掉下了河。<br>只有我和公狗知道到底发生了什么。<br>在弟弟的葬礼上我表现出伤心欲绝的模样。<br>没人会怀疑我。<br>公狗由于哭不出来，被人们用奇怪的眼神看待。<br>…<br>…<br>“呵…”<br>一想到公狗当时跪舔我的样子，就觉得十分可笑。<br>无论如何，我没有亲手杀死任何一个人。<br>因为公狗帮我解决了。<br>溺水死亡，摔下楼死亡，被火烧死，触电死亡…<br>解决到这个“家族”只剩两个人。<br>直到现在，这个“家族”已经只剩一个人了。<br>因为公狗解决了公狗自己。<br>…<br>…<br>无聊的葬礼。<br>许久不见，甚至完全陌生的脸们。<br>但，无论如何，走过场比干别的事更稳定。<br>比如，将录音暴露。<br>那没有意义，只会徒增麻烦。<br>平稳快速演完这场戏吧。<br>事实上，这里的所有人无论是台上的人，又或是台下的人，都期待这场戏的结束。<br>尽管所有人都装得痛苦。<br>…<br>…<br>恒晖…<br>为什么给你发消息没有回应？<br>我的手指不停运动着。<br>幻想着你的面庞。<br>欲望几乎要喷涌出来。<br>完全不明白自己为什么会这样。<br>越渴望，越痛苦。<br>想要见到你。<br>想要抱住你。<br>想要亲吻你。<br>好痛苦…<br>好痛苦…<br>理智仿佛要耗尽了。<br>只能像现在这样，幻想着你自慰。<br>明知自己恶心，却又无法停下。<br>…<br>…<br>“那个，如果稍微忙空了，能不能回我一下呢？”<br>…晨的消息。<br>糟糕，居然没看见。<br>“抱歉，没看见消息，现在差不多忙空了！”我赶忙回复了她。<br>…真敷衍。<br>我下午应该就会回去了。<br>要跟她说吗？<br>但是下午回去还有很多事要处理。<br>…<br>算了。<br>我回去的时候，她应该还在上课。<br>…<br>…<br>她回复我了。<br>我不能要求更多了。<br>说不定会打扰到她。<br>但是…<br>好痛苦…<br>你的声音…想要听见…<br>你的脸庞…想要看见…<br>你的呼吸…你的心跳…想要感受到…<br>要疯掉了…<br>我不能继续这样下去…<br>但也无法上课…<br>出去走两步吧。<br>…<br>…<br>一步，两步…<br>去哪？<br>不知道。<br>我不熟悉这个城市。<br>我没有目的地。<br>只是走着，走着。<br>看我的腿会将我带向何处。<br>行走，证明身体还活着。<br>思考，证明大脑还活着。<br>呼气，吐气。<br>心脏，跳动。<br>我于此存在。<br>…<br>…<br>我在飞机上小睡了。<br>不知多久后，飞机的广播声响了起来。<br>“尊敬的女士们…飞机正在下降…请您确认…”<br>快下机了。<br>…<br>…<br>身边来来往往的人们。<br>行李箱轮滚动的声音。<br>这里是哪？<br>“…”<br>我抬起头。<br>这里是…机场？<br>为什么我会不知不觉来到这里？<br>我从来没有坐过飞机。<br>我没有钱去坐飞机。<br>“…”<br>总感觉，这里的东西对我有什么吸引力。<br>是不可得而导致的吸引力吗？<br>不…还有什么东西…我能感觉到…<br>似乎…在离我越来越近…<br>我目不转睛地盯着出机口。<br>人们连续不断地走了出来。<br>…我到底在干什么？<br>逃课来就为了干这种事吗？<br>看人潮？<br>不，我最厌恶这种东西了。<br>但是…现在…<br>我好像在期待着什么。<br>到底是什么？<br>似乎是会让我癫狂的东西。<br>越来越近了…越来越近了…<br>似乎一触碰就会变得疯狂…<br>我到底是怎么了？<br>那究竟是什么？<br>是…<br>什么？<br>什么…<br>啊…<br>…<br>距离我不远的出机口。<br>一道熟悉的身影浮现在我的眼帘之中。<br>我明白了。<br>吸引力的源头。<br>我找到你了。<br>为什么不告诉我呢？<br>你回来的事。<br>我明明这么爱你。<br>为什么对我隐瞒这些呢？<br>如果被我抓住了，告诉我原因吧？<br>…<br>…<br>出了机场。<br>一股被凝视的感觉。<br>却找不到来头。<br>对了，我的车是停在…<br>“回来了，为什么不告诉我呢？”<br>背后传来声音。<br>熟悉的声音。<br>她。<br>为什么会在这里？<br>我转过身去。<br>正当我要开口说话的时候————<br>“————唔？”<br>她的嘴唇强力地压力着我的唇部。<br>舌头侵入我的口腔中。<br>眼睛也被她蒙住。<br>她控制着我的身体，将我推近至一面墙边。<br>她已经压迫着我的呼吸了。<br>她到底是怎么了？<br>喘不过气…<br>她的力量…<br>…<br>过了一会儿，她终于停了下来。<br>“呼…哈…呼…”我直喘气。<br>“为什么不告诉我你回来了？我明明是这么想念你…爱着你…”<br>“因为…呼…你不是要…呼…上课吗…？”<br>“这算什么理由？你是不是故意回避我！！”<br>“？”<br>她到底怎么了？<br>“我明明是这么喜欢你…为什么这样对我…”<br>“喜欢你…最喜欢你了…”<br>“但是…无论是公司地址，还是“消失”的原因，抑或现在你回来的事情…”<br>“这些…你通通都不告诉我啊…”<br>“明明说是家人的…”<br>…<br>“我果然只是路边的垃圾，对吧？其实你一点都不喜欢我，对吧？”<br>她的眼神近乎癫狂，有泪滴从她的眼眶中流出。<br>那是与曾经的她完全不一样的。<br>这是否是她最真实的模样？<br>…<br>经过一会儿的沉默，她的眼神似乎逐渐有了变化…？<br>“什么，什么，我刚才说了什么？做了什么？”<br>语气也有了变化。<br>“对不起，对不起，明明是垃圾，却做了这样的事！！”<br>…<br>她的心理状况，似乎很糟糕。<br>“报警吧…毕竟我做了这么过分的事，后果我会全部承担的…”<br>…<br>我并不想这么做。<br>“或者，私刑吧，把我揍一顿还是砍进医院随你好！！”<br>“…”<br>“那个…？怎么了？难道是在想更残暴的事吗？”<br>“不。”<br>“那是？”<br>“我现在要回公司了。”<br>“然后…？”<br>“你也一起来。”<br>…<br>车上。<br>二人无言。<br>没有什么可说的，不知有什么可说的。<br>无法开启话题。<br>突然，沉默中响起了手机铃声。<br>晨接起了电话。<br>“喂。”<br>“是的。”<br>“嗯，我明白了，我会为自己的行为负责的。”<br>“以后不会了。”<br>“谢谢关心。”<br>晨挂了电话。<br>看来，她不去上课被抓了。<br>只是一个下午就这样了吗？<br>我上大学课都是随便逃的。<br>比起上学，我更喜爱炒股，我甚至逃课去玩股票。<br>半导体与互联网等的风口让我得到了巨额的资金。<br>几乎比当时这个衰落的破公司市值还高。<br>拿到这个破公司的时候，我几乎第一时间就想让它转型。<br>转型的路径非常艰难。<br>公司的模式几乎完全改革。<br>人员流失极为严重。<br>很多事都由我一人操办。<br>我甚至用自己的钱填补漏洞。<br>我有时候也会想，就用自己的那些钱，也能过得非常不错了，为什么要赚那么多钱，还很累？<br>但我就是渴望着金钱，更多的金钱，巨量的金钱，富可敌国的金钱。<br>如果有权力降临下来，我也会抓住它，然后拼命将它扩大。<br>如若将我和官员对标的话，我就是会贪巨额款项，接受贿赂，在外装成人民公仆的高官。<br>完全利益至上。<br>权钱至上，就是这个世界的规则。<br>所谓“正义”的法院会被权钱操纵，残害人之事也可用权钱摆平。权钱甚至可以让一个人说出“1+1&#x3D;3”，并将“1+1&#x3D;3”奉为真理。<br>从来没有什么客观，正义。历史是任人骟和化粧打扮的小太监，法律是人编写的，判案是人判的。<br>指望法院维护正义？考虑过吗？法官与律师等人是否会是这件事的既得受益者？<br>要么就动用最至高无上的权力————暴力。<br>毕竟，人终究是生物，会被杀死。<br>即使再有权钱也一样。<br>让所有蠢货都如同犯癔症般拼死喊着“万岁”也并不能让本就该死的人多活几天。<br>…<br>…<br>“咕唔——唔————“<br>虽然恒晖叫我和她一起走…但是害怕防碍她工作，所以我拒绝了…<br>所以我现在就躺在一楼的大厅这…<br>这沙发还多软的…<br>话说…这地方真大啊…这公司好大…<br>恒晖她在这里会是什么职位呢？<br>没有司机的话，应该也不会是非常高的职位吧？<br>不对，是不是太刻板印象了一点呢…<br>“…”<br>先别想了。<br>想下还要怎么道歉吧…<br>之前我为什么会做出那么不理智的行为？<br>我打开手机的笔记。<br>无论是当面道歉还是信息道歉，都需要有草稿。<br>我想想…<br>第一句…<br>对不起…那时候真的很对不起…我真的不知道为什么会那样…<br>感觉没什么实际补救措施…<br>但是，实际补救措施，我又能做什么？<br>不知道…<br>…<br>…<br>我又坐上了她的车。<br>上车的时候感觉旁边的人在盯着我…<br>是错觉吗？<br>“坐好了。”她说。<br>“嗯…”我应答。<br>汽车引擎启动的轰鸣声响起，汽车运作了起来。<br>…<br>“那个…恒晖…”<br>“怎么了？”<br>“我想要和你道歉。”<br>“…”<br>“那个…？”<br>“我听着的。”<br>“噢，好…”<br>“对不起，希望您能原谅我的错误…我真的不知道为什么会那样…我或许是失心疯了，但也不能由你来承担我的过失。”<br>“希望这没对你的心理造成什么影响…”<br>“我希望你能惩罚我，无论是什么都可以…这样我也能好受一点…哪怕是，叫我与你永久不见…”<br>“只要你想，我可以马上滚走…”<br>“哼哼～”<br>她的语气…难道在…笑？<br>“抱歉，我没听到，能再念一次吗？”<br>“诶…？”<br>“不是说无论什么都可以吗？”<br>“你明明就听见了吧！！”<br>“无论什么都可以，对吧？”<br>“那么，再念一遍你的道歉。”<br>“…”<br>“好。”<br>我当然不会拒绝她。<br>她的命令是绝对的。<br>我想，即使她叫我杀人，我也会毫不犹豫地去做吧。<br>…<br>…<br>“今天晚上，不行。”<br>她这么说。<br>感到痛苦，却又没有办法。<br>绝对不能违背她。<br>当然。<br>但是…明明看着，却不能触碰，好痛苦…<br>好想要让她高潮。<br>好想要看她舒服到发抖。<br>仅仅是想着那样的场面，就感觉十分兴奋。<br>下体感到燥热，似乎有体液流了出来。<br>渴望着你。<br>但是，不行，因为你说了。<br>恒晖…你在隔壁房间，现在在做什么呢？<br>为什么那之后你还是来到了这里呢？<br>不怕被我再一次伤害吗？<br>而且…你为什么不回你的家呢？<br>我躺在床上想着这些的时候，突然，手机铃声响了。<br>电话…？<br>陌生号码？谁打来的，真烦…<br>挂了。<br>但是这个陌生号码又发来消息。<br>我点开消息。<br>文字倒映在我眼瞳之中，输入进我的大脑之中。<br>顿时，一股狂喜感直冲我的大脑。<br>就像那时候那样，近乎疯癫的狂喜感。<br>我控制不住地踏向门外，<br>然后——————<br>…<br>…<br>“唔…唔…”<br>我亲吻着你，然后用手指爱抚着你的阴部，你的经血流在了被子上。<br>舌部温润的感觉与手指湿滑的触感，<br>还有————那时候，让我兴奋的，男人被剪掉下体的惨叫声。<br>它们相互作用。<br>我的欲望越发高涨。<br>想要让你高潮。<br>最喜欢你了。<br>我的手指抚弄地越来越快，我渴望着你的高潮。<br>你的气息越来越不稳。<br>“唔————！唔————！！”<br>就这样，让你直达高潮——————<br>你的颤动，你的气息。<br>都是这么地让我爱着。<br>最喜欢你了。<br>最喜欢你了。<br>事不宜迟，开始下一次高潮吧？<br>这时候，阴蒂很敏感吧？<br>一触碰身体就会不自觉地颤动。<br>“唔…呜…”<br>你的经血与体液一直流出来。<br>这样的你，真的好可爱啊。<br>…<br>…<br>“啊…唔————唔…”<br>又一次，舔舐。<br>你的血与体液，再次进入到我的口腔之中。<br>你身体的运动也也让我感到兴奋。<br>更多地高潮吧。<br>“哈————啊！！哈…呜——！”<br>我，亲吻你的阴蒂。<br>如此，似乎没有尽头————<br>…<br>…</p>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>novel</category>
      
    </categories>
    
    
    <tags>
      
      <tag>KC</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>亲吻阴蒂—2</title>
    <link href="/2026/04/02/post-2/"/>
    <url>/2026/04/02/post-2/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>…<br>我又一次舔舐着她的阴部。<br>舌部感受到，铁锈般甜腥的血液与咸味的体液混杂，经由舌尖进入我的口腔中。<br>如同丧失理智一般，我疯狂渴求着她的血与体液。<br>“唔…嗯…”<br>舌部运动得越来越快。<br>想要让她高潮。<br>又有血流了出来。<br>我吸食着她的血液与流出来的体液。<br>…<br>癫狂。<br>我如同疯子一样渴求着她。<br>她的经血与体液，她高潮的模样，她。<br>全部都属于我。<br>“哈——啊————哈啊————唔——！！”<br>她的头部向后仰去，身体止不住一阵阵地拱起，颤抖。<br>她高潮了。<br>又一次，被我舔舐到高潮。<br>叮———铃———铃<br>突然，一阵手机铃声响起。<br>不是我的手机铃声…<br>“晨，我接下电话。”她对我说。<br>“嗯，好。”<br>她拿起了手机。<br>我能感觉到她的神情不对劲。<br>“抱歉，我要出去一下。”<br>“额…？”<br>她在身上披了个毯子，然后走了出去。<br>“…”<br>怎么回事？<br>…<br>…<br>“你有什么事？<br>“亲爱的妹妹大人，你跑去哪了？<br>“我没有义务告诉你。<br>“你就这么对哥哥说话？”<br>“到底有什么事？”<br>“只不过回来了，想你了而已。<br>“恶心。<br>“你确定你要这么对哥哥说话？<br>“你知道吗？现在我就想把你剁成烂肉，然后油炸成肉饼。<br>“妹妹…？你在说什么呢…？对哥哥这么残暴吗？”<br>“这是我真实的想法。”<br>“你不爱我了吗？我可是你哥啊。”<br>“别意淫着乱伦了。”<br>“什…么？你在说什么？我…才…没有想这些！我是真的爱你！”<br>“我没有义务和你说话。”<br>我挂了电话。<br>啧。<br>…<br>…<br>“抱歉，久等了。”<br>“没事的，也没多久…”<br>“那个…今晚…还继续吗？”<br>实际上，我没什么兴致了。<br>但我能感觉到，她似乎在期待着。<br>…<br>“嗯。”<br>…<br>…<br>她的舌头舔舐着我的阴蒂。<br>不久前，她连自慰都完全不会，她从来都没有这么做过。<br>甚至不知道，女人靠阴蒂高潮。<br>这个社会，女人自慰似乎是禁忌中的禁忌，绝不可触碰的事物。<br>男人将女性自慰污蔑为肮脏污秽的行为。<br>而男人真正肮脏污秽的行为却无人批判。<br>…<br>她似乎更快地在舔舐了。<br>我知道，她在期待着我的高潮。<br>但我现在却难以做到。<br>没有感觉。<br>要假装高潮吗？<br>…如果有必要的话。<br>一直不高潮的话，她可能会很累而且伤心的。<br>…就这么办吧。<br>…<br>…<br>她在我的身边入眠。<br>在我“高潮”之后，我要求用手指让她高潮。<br>在她的身后，我先是用手指轻抚着她的阴蒂，然后越来越快。<br>她的身体止不住地震颤。<br>我让她高潮了三次。<br>她的每次反应都十分强烈。<br>她的欲望，或许真的很强吧。<br>在第一次高潮，她不由自主地扭头的时候，面对她的脸庞，我情不自禁地将嘴唇重叠上她的嘴唇，同时抚摸着她的阴蒂。<br>这样做了之后，我感到她抵达高潮的速度似乎变快了，震颤的幅度也变大了。<br>但是，这样做果然还是不正确的。<br>尊重，而非自作主张。<br>之后，我对没有询问她就如此做而感到抱歉，但她似乎不介意，也叫我完全不用在意。<br>仔细想想，之前我已经有很多次没有尊重她了。<br>偶尔，在她面前我会失去理智，变得任性。<br>为什么会这样？<br>…<br>啊。<br>已经是凌晨了…今天还要工作啊。<br>这样会睡不着的。<br>嗡————<br>我的手机振动。<br>？<br>我打开手机。<br>…是那个人发的消息。<br>换手机号了啊。<br>“妹妹，你在****小区干什么呢？我到楼下了，来接我吧。”<br>…<br>来吧。<br>…<br>…<br>“哎呀，妹妹大人，见到你了哦，在这里做什么呢？跟哥哥一起回家吧。”<br>“…”<br>“妹妹，你可能对我有点误会，我们回家聊，好吗？”<br>“…”<br>我逐渐接近这个男人。<br>“妹妹…？<br>然后——我一脚踢向了男人的下体————并用厚毛巾将男人的嘴捂住。<br>男人双目瞪大，看向我。<br>“如果你敢报警，我就把你的那些龌龊事全部暴露。”我威胁男人。<br>“妹妹…”<br>“不要再骚扰我。”<br>“弟弟的死亡是因为你吧？”<br>“但是…那是你…你叫我…是你叫我这么做的…”<br>“我当时才几岁，教唆你？你在开什么玩笑？你有证据吗？”<br>“我…我…没有。”<br>“我在录音。”<br>“哎？？”<br>“从你骚扰我到你亲自承认害死弟弟，全都录下来了。”<br>“不…不…妹妹…求你别…”<br>“我给你当狗好吗？就像以前那样！别把这些事告诉别人…”<br>“别再骚扰我。”<br>“妹妹…”<br>男人在原地抱头痛哭。<br>我得走了。<br>对于这个蠢男人，没有什么可说的。<br>我现在期望的是，这个男人被绞肉机绞烂。<br>…<br>…<br>打开门，她睡眼惺忪地站着等我。<br>“唔…你去哪了…？”<br>“对不起，没什么。”<br>“继续睡觉吧…今天白天我课排满了…”<br>“嗯。”<br>继续睡觉吧。<br>…<br>…<br>又是…电话？<br>“是吗…我知道了。”<br>“发生这种事我感到很难过，我会抽空处理的。”<br>我挂了电话。<br>…<br>早上————<br>“唔…唔…”<br>“醒了？”<br>“嗯…”<br>“抱一个吧？我要走了。”<br>“诶？不是才七点左右吗…”<br>“有点事要去处理。”<br>“那…下次什么时候能见到？”<br>到时候，校门外等我吗？<br>“到时候，我打电话给你！”<br>和大部分时候不一样的回复…<br>“怎么了？”<br>“没什么…”<br>“别太得寸进尺了，我。”<br>“是吗？那么——“<br>“抱一个吧————“<br>“她抱住了我。”<br>“两人的肌肤紧贴。”<br>…<br>…<br>中午回来休息。<br>口中含着你之前买的巧克力。<br>自己用手自慰…<br>没有你…好痛苦…<br>感觉巧克力也变苦了。<br>好压抑…<br>明明才分离了没多久…<br>依恋你，渴望你。<br>无法高潮。<br>好痛苦。<br>眼泪几乎要流出来。<br>想要触碰你。<br>可以给你发消息吗？<br>…<br>嗡嗡————<br>手机响了，是你的消息吗？<br>我迫不及待地拿起。<br>是你的消息。<br>但是…<br>“最近两三天可能都不能见面了，抱歉。”<br>你如此说。<br>心脏好痛。<br>要无法呼吸了。<br>我到底是怎么了？<br>明明只是分别了一会儿而已…<br>最终，我也只能打出“嗯，好的。”这几个字回复你。<br>好想对你任性。<br>但是，不可以。<br>那样，会给你添麻烦的，你可能还会讨厌我。<br>嗡嗡————<br>手机又响了，会是你的消息吗？<br>“晚上的时候，我会给你发视频通话的，要接哦！”<br>对了…<br>还可以这样…<br>这样就可以看见你的面庞了。<br>“话说…为什么你几天都不能和我见面…？”<br>我打出这几个字。<br>但又删除掉。<br>别太得寸进尺了。<br>真当自己是谁了。<br>“嗯嗯，我知道了！”我打下这几个字，点击了发送。<br>不要任性。<br>睡午觉吧。<br>还有课呢。</p>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>novel</category>
      
    </categories>
    
    
    <tags>
      
      <tag>KC</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>亲吻阴蒂—1</title>
    <link href="/2026/04/02/post-1/"/>
    <url>/2026/04/02/post-1/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>…<br>…<br>冬。<br>天上下起了纷纷小雪。<br>要去上课了。<br>…<br>教室里十分喧闹，但我没有一个可以说话的人。”<br>想要见到她。<br>但这是不可能的。<br>我打开她给我买的手机。<br>她说过，我可以随时给她发消息的…<br>“想你…”我打出这几个字，发了出去。<br>会打扰到她吗？<br>我是不是太得寸进尺了？<br>像我这样的人…<br>嗡嗡————<br>就在我这么想的时候，她发来了消息。<br>“我也想你啦！放学了记得在门口等我哦！！”<br>她似乎不愿意告诉我她的上班位置。<br>所以每次都是她来找我。<br>但我也没什么可说的。<br>“嗯，好的！”我打出这几个字，发送。<br>发送了这几个字，我关上手机。<br>不能再打扰她了。<br>但是…<br>现在就想感受到你的呼吸。<br>现在就想触碰你。<br>现在就想被你触碰。<br>…<br>我真恶心。<br>恶心死了。<br>恶心地令人想吐。<br>明明前十八年我连自慰都没有自慰过。<br>为什么现在会这样？<br>晚上，她和我在做着什么？<br>…<br>我们脱下了衣物.<br>她舔舐着我的阴蒂。<br>我的体液不自觉地流出，体温升高。<br>快感与不知从何而来的禁忌感如潮水般涌上。<br>直至身体不自觉地颤动————达到高潮————<br>…<br>我…真恶心。<br>…<br>…<br>“呀！来了？我们一起去吃午饭！！我又看到一家新店！！”<br>“抱歉…我在学校里吃就好了…”<br>“…什么意思？”<br>“就是…字面意思。”<br>“是讨厌我吗？”<br>“不…不是的…”<br>“那个…我也不能一直花你的钱…”<br>而且，一看见你，我就会…<br>心跳加速…<br>…我好恶心…<br>“…都叫你别在意了，这点钱对于我来说什么都不是。”<br>“我们AA吧？我会加油跑外卖赚钱的！！”<br>“…嘴岔了。”<br>“外卖？不是都叫你不要去送外卖了吗？”<br>“额…”<br>“你去送外卖，那你能和我在一起的时间得多少？连一起吃饭的时间或许都没有了。”<br>“…”<br>“为什么不收我的钱？”<br>“…”<br>她之前有转过我钱…<br>数额太大了…所以我没有收。<br>但她还给我买了一些礼物…<br>“你很厌恶我吗？”<br>“不！我怎么会厌恶你…”<br>“那就不要拒绝我。”<br>“…”<br>“今天下午没课，是吧？”<br>“嗯…”<br>“吃完饭就回去吧？”<br>“…”<br>我现在住的是，她给我租的房子，她一次性付了三年的租金。<br>环境比宿舍不知道好多少倍。<br>退宿走读手续本来是非常麻烦的，但她给我搞定了…<br>我不知道她是怎么做到的…<br>我似乎一直承受着她的好意。<br>我到底应该开心还是痛苦？<br>她的“欠债”让我被压得喘不过气。<br>受人恩惠，总是要还的吧。<br>如果她厌烦我了呢？<br>如果她丢下我了呢？<br>我不敢想象这些。<br>我对她来说，或许什么都不是。<br>反正，像我这样的人<br>本来就死了也没人在乎。<br>…<br>…<br>吃完饭。<br>午间，她与我一同回去。<br>我们躺在同一张床上。<br>她脱下衣物，将身体完全展露在我的眼前。<br>完全无法忍耐。<br>我一直期待着如此。<br>下体感到燥热。<br>我舔舐着她的阴蒂。<br>压抑许久的欲望。<br>我到底压抑了多久？十几年，还是一个半天？<br>我不知道。<br>此刻，我只想舔舐她，然后期待着她的高潮。<br>这是只有我才能看见的，她的另一面吗？<br>我不知道。<br>但我希望是如此。<br>我绝不想要任何除我之外的人这样触碰她。<br>只有我能舔舐她。<br>只有我能让她高潮。<br>只有我能听到她的喘息声。<br>只有我能。<br>只有我能。<br>只有我能。<br>…<br>等等…我到底在想什么？<br>我疯了吗？<br>像我这样低贱的人…怎么敢的…<br>好恶心。<br>如果让她知道，她绝对会马上远离我的。<br>…<br>…<br>高潮之后，她在我的身边安睡。<br>她今天是两点走。<br>等她走了，我就要去跑外卖了。<br>她的生日在两月之后…到时候我想要用我的钱给她一个惊喜。<br>希望那个时候她还没厌烦我吧…<br>话说…她真的需要用钱能买到的礼物吗…？<br>嗡——嗡————<br>手机又在振动。<br>我打开手机。<br>是绝不想要看见的消息。<br>…<br>“我去上班了哦！！要好好在家里等着我哦！！”<br>“嗯…好的。”<br>“不开心吗？怎么了？”<br>“没事的！！没有不开心！！”<br>“有什么事的话要跟我说哦。”<br>“我…想要成为更了解你的人，而不只是…”<br>“…”<br>她没有说下去。<br>“…嗯，好。”<br>我如此回答，<br>“那么，我得先走了，如果有事的话，可以给我发消息。”<br>“嗯！”<br>…<br>自己的事情，不可以麻烦她。<br>家”里的事，不能让她知道。<br>总之，先去送外卖吧。”<br>她大概会在六点回来。我尽量在五点半的时候回来吧。<br>可不能让她发现我去送外卖了…<br>…<br>要超时了！！<br>腿，快跑啊！！<br> …<br>“你好，你的外卖。”<br>“谢谢。”点外卖的人接过餐。<br>“不用谢，用餐愉快！”<br>我走向电梯，看向手机。<br>打赏通知？<br>什么，整整五大五块！！<br>好开心！！五块可以吃碗素面啦！！！<br>…<br>她请我吃一顿饭基本上都是几百块的…<br>几年的房租说付就付…<br>她到底多有钱啊？<br>我一个月生活费才两百，“家里人”叫我要花就自己挣…<br>我起先用共享单车送外卖，觉得不太实用，后来又赚了钱买了个电瓶车送外卖。<br>偶尔的时候，我不跑外卖，就用电瓶车到处转，感受着自然的呼吸。<br>这种时候，我就会感觉到很幸福。<br>那时候，我根本不会想到我现在的生活。<br>那天的奇遇，让我认识到了她。<br>明明只是那样而已…为什么…<br>明明应该是自那之后再无任何联系的两人…<br>我这样的人，本就不应与她接触。<br>毕竟，我又脏又恶心又穷。<br>但是…为什么…<br>结果，现在我也离开不了她了…<br> …<br>不行。<br>别想了。<br>快点送外卖吧。<br>…<br>…<br>回来了…<br>我赶在她下班之前回到了家。<br>家…是的，家。<br>这里，比那里好多了。<br>没有聒噪的人声，没有男孩的吵闹声。<br>我的家，又或，我们的家。<br>…<br>又得寸进尺了。<br>成为她的家人…我怎么敢幻想的？<br>卑劣，恶心，肮脏。<br>…<br>“我回来了！！”<br>是她…<br>回来…？<br>“欢迎…”<br>“爱你爱你！！”<br>“我…也是…爱你…”<br>“没趁机去兼职吧？”<br>“没…有…绝对！！”<br>“嗯…？”<br>“额…”<br>心虚…<br>“你，出了很多汗啊。”<br>“诶？？”<br>糟糕…<br>“果然…”<br>“对不起…”<br>“嗐——“<br>“抱歉…”<br>“要钱的话跟我说不就好了？为什么非要去工作呢？”<br>“我…”<br>一直拿别人的钱，怎么好意思…<br>只有自己用汗水换来的钱，才会有实感…<br>“我们可是家人哦？不要不好意思。”<br>“家…家…家…家…人？？！！”<br>“怎么了？是不愿意吗？”<br>“不…我怎么配！！”<br>“…为什么不配？”<br>“我…我…”<br>“…我是真的很爱你。”<br>“额…”<br>“我并不是想用金钱来绑架你。”<br>“…”<br>“如果你厌恶我，告诉我吧。”<br>“我才没有厌恶你！”<br>“走吧，出去吃饭吧。”<br>“嗯…”<br>“对了，我今天来月经了。”<br>“诶…？”<br>“如果你不愿意的话，就可以给自己放几天假了。”<br>“不，完全没关系的！！”<br>“…真的？”<br>“嗯！真的！”<br>“如果你临阵脱逃的话…”<br>“绝对绝对不会的！！”<br>…<br>…<br>她的经血。<br>这有什么呢？<br>我想要她的所有。<br>她圣洁的经血，这有什么呢？<br>饮下她的经血，这有什么呢？<br>她的体液与经血混杂，进入我的口腔，经由咽与食道到达我的胃部。<br>只是幻想着这些就感到欲望直冲。<br>我饮下了她的东西。<br>舔舐着她的阴蒂，让她因我的舔舐而直达高潮。<br>她的呼吸，她因此而升高的温度，她的颤动，她的喘息。<br>一切，都是如此美好。<br>…<br>等等。<br>我到底…<br>在想什么？<br>这根本不对…<br>疯了…<br>疯子…<br>我真恶心。<br>…<br>…<br>“你喜欢吃什么？随便点。”<br>她将菜单递给我。<br>…<br>又是很难看的价格…<br>本来我这辈子可能都吃不上这样的饭的…<br>而且…其实我觉得它们还不如普通的炒菜好吃。<br>但是为什么它们能卖这么贵？<br>听说这个地方还需要预约才能吃到。<br>“女士，您是想要点什么呢？”<br>服务员问我。<br>“您看看这个，这个…是选用上好的…至少熬制24小时…”<br>服务员开始介绍。<br>又是车轱辘话…不过这毕竟是别人的工作。<br>随便点两道菜吧…<br>…<br>…<br>无论怎么样，今天的菜都太不符合口味了。<br>虽然是我自己点的。<br>不能浪费，所以硬着头皮吃了下去。<br>但是…好难受。<br>差点吐了出来。<br>还被店里免单了。<br>到底是不是这食物本身有问题呢？<br>但硬要说的话，身体本身也没有什么不适，胃痛什么的都没有。<br>应该只是不符合口味吧。<br>…<br>出门，外面在吹着风。<br>比起里面的压抑氛围，我还是比较喜欢外面。<br>“没事吗…？”她问我。<br>“没事的…”<br>“抱歉…真的觉得很难吃吗？你应该跟我说的…”<br>“不…呕————“<br>“没事吧？？！！”<br>…<br>我去旁边的厕所吐了。<br>吐完感觉好受了不少。<br>但是，好饿…<br>…<br>她在外面等我。<br>她的神情不太好。<br>“…”<br>“抱歉…”<br>“没事的，是我没考虑你的感受。”<br>“…”<br>“还想吃东西吗？你选一家店吃吧，我不会再干涉了。”<br>…<br>…<br>我夹起肉，混起饭吃。<br>肉香与油脂的香味在我的嘴里扩散开来。<br>“嗷姆嗷姆嗷姆————！！”<br>我又夹起几块肉，和着饭吃。<br>好好吃！！<br>曾经“家”里的桌上也总会摆着像这样，各式各样的菜，但却没有我的份。<br>现在我在外地上大学，终于不用看着“家里人”的脸色过日子了。<br>“我跑几单外卖就能吃上一顿有肉有蛋的饭！！<br>“慢点吃，不用急。”<br>“咳咳————“<br>“呛到了？”<br>“快帮我拍拍背！！”<br>“…？”<br>“她好像很不解，但还是帮我拍了背。”<br>“咕哇————好多了！！”<br>“…真可爱。”<br>她一直看着我。<br>“那个，你也吃点吧！”<br>“我？”<br>“嗯！”<br>我给她夹了一块肉。<br>“啊————张嘴～”<br>“…”<br>她张开了嘴。<br>我将肉块塞入她的口中。<br>“（嚼，嚼）”<br>“怎么样？”<br>“嗯，很好吃哦。”<br>“那就好！”<br>“…抱歉，我去逛下超市，你先吃着吧。”<br>“好！！”<br>“对了，可以给我买一块巧克力吗？”<br>我为什么会突然想到巧克力呢？<br>我自己也不太清楚…<br>是因为之前的姊姊吗？<br>“朋友”…<br>…但无论如何，这时候想到这些都太突兀了。<br>“巧克力？”<br>“不行也没事的！”<br>“…好。”<br>…<br>“…呕——“<br>我将刚才的肉块吐了出来。<br>难吃。<br>无法接受的劣质油的怪味，肉似乎也不是很新鲜。<br>“…”<br>但是，她是吃得那么开心。<br>我不能败坏她的兴致。<br>…“别总是以高高在上的态度评判别人！”<br>是的，有些话说出来除了败兴外没有任何作用。<br>“走吧…”<br>去买巧克力，然后回到她那去<br>…<br>…<br>居然刚好有那款进口巧克力。<br>就买这种吧。<br>…<br>…<br>“巧克力买来了。”<br>“你居然买了这么一大袋？话说，你没买东西吗？”<br>“逛了一下，感觉没什么好买的。”<br>“噢，这样啊！”<br>“…”<br>“…老板，结账，多少钱？”<br>“不用了，我已经付了！！”<br>“…你怎么能花你自己的钱？”<br>“诶…？”<br>“不…没什么。”<br>…<br>如果你花你自己的钱，还要我有什么用？<br>…<br>…<br>她将巧克力一颗一颗地含在口中。<br>“好好吃，还是之前的味道！”<br>之前的味道？<br>难道？<br>不，怎么可能。<br>但是，她，似乎真的有点像…<br>而且…她为什么突然叫我买巧克力？<br>一般她都不会主动提要求的。<br>“…”<br>如果她有那个东西的话，就可以知道她究竟是不是那个孩子了。<br>…<br>…</p>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>novel</category>
      
    </categories>
    
    
    <tags>
      
      <tag>KC</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>亲吻阴蒂—0</title>
    <link href="/2026/04/02/post/"/>
    <url>/2026/04/02/post/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<img src="/2026/04/02/post/a.png" class=""><p>“欲望自内心深处迸发出来。”<br>“心跳加速。”<br>“身体疯狂渴求着她的触碰。”<br>“房间里只能听见二人的呼吸声与水声。”<br>“她的舌部不停舔舐着我的阴蒂。”<br>“身体逐渐变热，体液不断流出。”<br>“直至————身体不住拱起，颤动。”</p>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>novel</category>
      
    </categories>
    
    
    <tags>
      
      <tag>KC</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  
</search>
