<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<search>
  
  
  
  <entry>
    <title>post</title>
    <link href="/2026/04/02/post-3/"/>
    <url>/2026/04/02/post-3/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[]]></content>
    
    
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>亲吻阴蒂—2</title>
    <link href="/2026/04/02/post-2/"/>
    <url>/2026/04/02/post-2/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>…<br>我又一次舔舐着她的阴部。<br>舌部感受到，铁锈般甜腥的血液与咸味的体液混杂，经由舌尖进入我的口腔中。<br>如同丧失理智一般，我疯狂渴求着她的血与体液。<br>“唔…嗯…”<br>舌部运动得越来越快。<br>想要让她高潮。<br>又有血流了出来。<br>我吸食着她的血液与流出来的体液。<br>…<br>癫狂。<br>我如同疯子一样渴求着她。<br>她的经血与体液，她高潮的模样，她。<br>全部都属于我。<br>“哈——啊————哈啊————唔——！！”<br>她的头部向后仰去，身体止不住一阵阵地拱起，颤抖。<br>她高潮了。<br>又一次，被我舔舐到高潮。<br>叮———铃———铃<br>突然，一阵手机铃声响起。<br>不是我的手机铃声…<br>“晨，我接下电话。”她对我说。<br>“嗯，好。”<br>她拿起了手机。<br>我能感觉到她的神情不对劲。<br>“抱歉，我要出去一下。”<br>“额…？”<br>她在身上披了个毯子，然后走了出去。<br>“…”<br>怎么回事？<br>…<br>…<br>“你有什么事？<br>“亲爱的妹妹大人，你跑去哪了？<br>“我没有义务告诉你。<br>“你就这么对哥哥说话？”<br>“到底有什么事？”<br>“只不过回来了，想你了而已。<br>“恶心。<br>“你确定你要这么对哥哥说话？<br>“你知道吗？现在我就想把你剁成烂肉，然后油炸成肉饼。<br>“妹妹…？你在说什么呢…？对哥哥这么残暴吗？”<br>“这是我真实的想法。”<br>“你不爱我了吗？我可是你哥啊。”<br>“别意淫着乱伦了。”<br>“什…么？你在说什么？我…才…没有想这些！我是真的爱你！”<br>“我没有义务和你说话。”<br>我挂了电话。<br>啧。<br>…<br>…<br>“抱歉，久等了。”<br>“没事的，也没多久…”<br>“那个…今晚…还继续吗？”<br>实际上，我没什么兴致了。<br>但我能感觉到，她似乎在期待着。<br>…<br>“嗯。”<br>…<br>…<br>她的舌头舔舐着我的阴蒂。<br>不久前，她连自慰都完全不会，她从来都没有这么做过。<br>甚至不知道，女人靠阴蒂高潮。<br>这个社会，女人自慰似乎是禁忌中的禁忌，绝不可触碰的事物。<br>男人将女性自慰污蔑为肮脏污秽的行为。<br>而男人真正肮脏污秽的行为却无人批判。<br>…<br>她似乎更快地在舔舐了。<br>我知道，她在期待着我的高潮。<br>但我现在却难以做到。<br>没有感觉。<br>要假装高潮吗？<br>…如果有必要的话。<br>一直不高潮的话，她可能会很累而且伤心的。<br>…就这么办吧。<br>…<br>…<br>她在我的身边入眠。<br>在我“高潮”之后，我要求用手指让她高潮。<br>在她的身后，我先是用手指轻抚着她的阴蒂，然后越来越快。<br>她的身体止不住地震颤。<br>我让她高潮了三次。<br>她的每次反应都十分强烈。<br>她的欲望，或许真的很强吧。<br>在第一次高潮，她不由自主地扭头的时候，面对她的脸庞，我情不自禁地将嘴唇重叠上她的嘴唇，同时抚摸着她的阴蒂。<br>这样做了之后，我感到她抵达高潮的速度似乎变快了，震颤的幅度也变大了。<br>但是，这样做果然还是不正确的。<br>尊重，而非自作主张。<br>之后，我对没有询问她就如此做而感到抱歉，但她似乎不介意，也叫我完全不用在意。<br>仔细想想，之前我已经有很多次没有尊重她了。<br>偶尔，在她面前我会失去理智，变得任性。<br>为什么会这样？<br>…<br>啊。<br>已经是凌晨了…今天还要工作啊。<br>这样会睡不着的。<br>嗡————<br>我的手机振动。<br>？<br>我打开手机。<br>…是那个人发的消息。<br>换手机号了啊。<br>“妹妹，你在****小区干什么呢？我到楼下了，来接我吧。”<br>…<br>来吧。<br>…<br>…<br>“哎呀，妹妹大人，见到你了哦，在这里做什么呢？跟哥哥一起回家吧。”<br>“…”<br>“妹妹，你可能对我有点误会，我们回家聊，好吗？”<br>“…”<br>我逐渐接近这个男人。<br>“妹妹…？<br>然后——我一脚踢向了男人的下体————并用厚毛巾将男人的嘴捂住。<br>男人双目瞪大，看向我。<br>“如果你敢报警，我就把你的那些龌龊事全部暴露。”我威胁男人。<br>“妹妹…”<br>“不要再骚扰我。”<br>“弟弟的死亡是因为你吧？”<br>“但是…那是你…你叫我…是你叫我这么做的…”<br>“我当时才几岁，教唆你？你在开什么玩笑？你有证据吗？”<br>“我…我…没有。”<br>“我在录音。”<br>“哎？？”<br>“从你骚扰我到你亲自承认害死弟弟，全都录下来了。”<br>“不…不…妹妹…求你别…”<br>“我给你当狗好吗？就像以前那样！别把这些事告诉别人…”<br>“别再骚扰我。”<br>“妹妹…”<br>男人在原地抱头痛哭。<br>我得走了。<br>对于这个蠢男人，没有什么可说的。<br>我现在期望的是，这个男人被绞肉机绞烂。<br>…<br>…<br>打开门，她睡眼惺忪地站着等我。<br>“唔…你去哪了…？”<br>“对不起，没什么。”<br>“继续睡觉吧…今天白天我课排满了…”<br>“嗯。”<br>继续睡觉吧。<br>…<br>…<br>又是…电话？<br>“是吗…我知道了。”<br>“发生这种事我感到很难过，我会抽空处理的。”<br>我挂了电话。<br>…<br> 早上————<br>“唔…唔…”<br>“醒了？”<br>“嗯…”<br>“抱一个吧？我要走了。”<br>“诶？不是才七点左右吗…”<br>“有点事要去处理。”<br>“那…下次什么时候能见到？”<br>到时候，校门外等我吗？<br>“到时候，我打电话给你！”<br>和大部分时候不一样的回复…<br>“怎么了？”<br>“没什么…”<br>“别太得寸进尺了，我。”<br>“是吗？那么——“<br>“抱一个吧————“<br>“她抱住了我。”<br>“两人的肌肤紧贴。”<br>…<br>…<br>中午回来休息。<br>自己用手自慰…<br>没有你…好痛苦…<br>好压抑…<br>明明才分离了没多久…<br>依恋你，渴望你。<br>无法高潮。<br>好痛苦。<br>眼泪几乎要流出来。<br>想要触碰你。<br>可以给你发消息吗？<br>…<br>嗡嗡————<br>手机响了，是你的消息吗？<br>我迫不及待地拿起。<br>是你的消息。<br>但是…<br>“最近两三天可能都不能见面了，抱歉。”<br>你如此说。<br>心脏好痛。<br>要无法呼吸了。<br>我到底是怎么了？<br>明明只是分别了一会儿而已…<br>最终，我也只能打出“嗯，好的。”这几个字回复你。<br>好想对你任性。<br>但是，不可以。<br>那样，会给你添麻烦的，你可能还会讨厌我。<br>嗡嗡————<br>手机又响了，会是你的消息吗？<br>“晚上的时候，我会给你发视频通话的，要接哦！”<br>对了…<br>还可以这样…<br>这样就可以看见你的面庞了。<br>“话说…为什么你几天都不能和我见面…？”<br>我打出这几个字。<br>但又删除掉。<br>别太得寸进尺了。<br>真当自己是谁了。<br>“嗯嗯，我知道了！”我打下这几个字，点击了发送。<br>不要任性。<br>睡午觉吧。<br>还有课呢。</p>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>novel</category>
      
    </categories>
    
    
    <tags>
      
      <tag>KC</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>亲吻阴蒂—1</title>
    <link href="/2026/04/02/post-1/"/>
    <url>/2026/04/02/post-1/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>…<br>…<br>冬。<br>天上下起了纷纷小雪。<br>要去上课了。<br>…<br>教室里十分喧闹，但我没有一个可以说话的人。”<br>想要见到她。<br>但这是不可能的。<br>我打开她给我买的手机。<br>她说过，我可以随时给她发消息的…<br>“想你…”我打出这几个字，发了出去。<br>会打扰到她吗？<br>我是不是太得寸进尺了？<br>像我这样的人…<br>嗡嗡————<br>就在我这么想的时候，她发来了消息。<br>“我也想你啦！放学了记得在门口等我哦！！”<br>她似乎不愿意告诉我她的上班位置。<br>所以每次都是她来找我。<br>但我也没什么可说的。<br>“嗯，好的！”我打出这几个字，发送。<br>发送了这几个字，我关上手机。<br>不能再打扰她了。<br>但是…<br>现在就想感受到你的呼吸。<br>现在就想触碰你。<br>现在就想被你触碰。<br>…<br>我真恶心。<br>恶心死了。<br>恶心地令人想吐。<br>明明前十八年我连自慰都没有自慰过。<br>为什么现在会这样？<br>晚上，她和我在做着什么？<br>…<br>我们脱下了衣物.<br>她舔舐着我的阴蒂。<br>我的体液不自觉地流出，体温升高。<br>快感与不知从何而来的禁忌感如潮水般涌上。<br>直至身体不自觉地颤动————达到高潮————<br>…<br>我…真恶心。<br>…<br>…<br>“呀！来了？我们一起去吃午饭！！我又看到一家新店！！”<br>“抱歉…我在学校里吃就好了…”<br>“…什么意思？”<br>“就是…字面意思。”<br>“是讨厌我吗？”<br>“不…不是的…”<br>“那个…我也不能一直花你的钱…”<br>而且，一看见你，我就会…<br>心跳加速…<br>…我好恶心…<br>“…都叫你别在意了，这点钱对于我来说什么都不是。”<br>“我们AA吧？我会加油跑外卖赚钱的！！”<br>“…嘴岔了。”<br>“外卖？不是都叫你不要去送外卖了吗？”<br>“额…”<br>“你去送外卖，那你能和我在一起的时间得多少？连一起吃饭的时间或许都没有了。”<br>“…”<br>“为什么不收我的钱？”<br>“…”<br>她之前有转过我钱…<br>数额太大了…所以我没有收。<br>但她还给我买了一些礼物…<br>“你很厌恶我吗？”<br>“不！我怎么会厌恶你…”<br>“那就不要拒绝我。”<br>“…”<br>“今天下午没课，是吧？”<br>“嗯…”<br>“吃完饭就回去吧？”<br>“…”<br>我现在住的是，她给我租的房子，她一次性付了三年的租金。<br>环境比宿舍不知道好多少倍。<br>退宿走读手续本来是非常麻烦的，但她给我搞定了…<br>我不知道她是怎么做到的…<br>我似乎一直承受着她的好意。<br>我到底应该开心还是痛苦？<br>她的“欠债”让我被压得喘不过气。<br>受人恩惠，总是要还的吧。<br>如果她厌烦我了呢？<br>如果她丢下我了呢？<br>我不敢想象这些。<br>我对她来说，或许什么都不是。<br>反正，像我这样的人<br>本来就死了也没人在乎。<br>…<br>…<br>吃完饭。<br>午间，她与我一同回去。<br>我们躺在同一张床上。<br>她脱下衣物，将身体完全展露在我的眼前。<br>完全无法忍耐。<br>我一直期待着如此。<br>下体感到燥热。<br>我舔舐着她的阴蒂。<br>压抑许久的欲望。<br>我到底压抑了多久？十几年，还是一个半天？<br>我不知道。<br>此刻，我只想舔舐她，然后期待着她的高潮。<br>这是只有我才能看见的，她的另一面吗？<br>我不知道。<br>但我希望是如此。<br>我绝不想要任何除我之外的人这样触碰她。<br>只有我能舔舐她。<br>只有我能让她高潮。<br>只有我能听到她的喘息声。<br>只有我能。<br>只有我能。<br>只有我能。<br>…<br>等等…我到底在想什么？<br>我疯了吗？<br>像我这样低贱的人…怎么敢的…<br>好恶心。<br>如果让她知道，她绝对会马上远离我的。<br>…<br>…<br>高潮之后，她在我的身边安睡。<br>她今天是两点走。<br>等她走了，我就要去跑外卖了。<br>她的生日在两月之后…到时候我想要用我的钱给她一个惊喜。<br>希望那个时候她还没厌烦我吧…<br>话说…她真的需要用钱能买到的礼物吗…？<br>嗡——嗡————<br>手机又在振动。<br>我打开手机。<br>是绝不想要看见的消息。<br>…<br>“我去上班了哦！！要好好在家里等着我哦！！”<br>“嗯…好的。”<br>“不开心吗？怎么了？”<br>“没事的！！没有不开心！！”<br>“有什么事的话要跟我说哦。”<br>“我…想要成为更了解你的人，而不只是…”<br>“…”<br>她没有说下去。<br>“…嗯，好。”<br>我如此回答，<br>“那么，我得先走了，如果有事的话，可以给我发消息。”<br>“嗯！”<br>…<br>自己的事情，不可以麻烦她。<br>家”里的事，不能让她知道。<br>总之，先去送外卖吧。”<br>她大概会在六点回来。我尽量在五点半的时候回来吧。<br>可不能让她发现我去送外卖了…<br>…<br>要超时了！！<br>腿，快跑啊！！<br> …<br>“你好，你的外卖。”<br>“谢谢。”点外卖的人接过餐。<br>“不用谢，用餐愉快！”<br>我走向电梯，看向手机。<br>打赏通知？<br>什么，整整五大五块！！<br>好开心！！五块可以吃碗素面啦！！！<br>…<br>她请我吃一顿饭基本上都是几百块的…<br>几年的房租说付就付…<br>她到底多有钱啊？<br>我一个月生活费才两百，“家里人”叫我要花就自己挣…<br>我起先用共享单车送外卖，觉得不太实用，后来又赚了钱买了个电瓶车送外卖。<br>偶尔的时候，我不跑外卖，就用电瓶车到处转，感受着自然的呼吸。<br>这种时候，我就会感觉到很幸福。<br>那时候，我根本不会想到我现在的生活。<br>那天的奇遇，让我认识到了她。<br>明明只是那样而已…为什么…<br>明明应该是自那之后再无任何联系的两人…<br>我这样的人，本就不应与她接触。<br>毕竟，我又脏又恶心又穷。<br>但是…为什么…<br>结果，现在我也离开不了她了…<br> …<br>不行。<br>别想了。<br>快点送外卖吧。<br>…<br>…<br>回来了…<br>我赶在她下班之前回到了家。<br>家…是的，家。<br>这里，比那里好多了。<br>没有聒噪的人声，没有男孩的吵闹声。<br>我的家，又或，我们的家。<br>…<br>又得寸进尺了。<br>成为她的家人…我怎么敢幻想的？<br>卑劣，恶心，肮脏。<br>…<br>“我回来了！！”<br>是她…<br>回来…？<br>“欢迎…”<br>“爱你爱你！！”<br>“我…也是…爱你…”<br>“没趁机去兼职吧？”<br>“没…有…绝对！！”<br>“嗯…？”<br>“额…”<br>心虚…<br>“你，出了很多汗啊。”<br>“诶？？”<br>糟糕…<br>“果然…”<br>“对不起…”<br>“嗐——“<br>“抱歉…”<br>“要钱的话跟我说不就好了？为什么非要去工作呢？”<br>“我…”<br>一直拿别人的钱，怎么好意思…<br>只有自己用汗水换来的钱，才会有实感…<br>“我们可是家人哦？不要不好意思。”<br>“家…家…家…家…人？？！！”<br>“怎么了？是不愿意吗？”<br>“不…我怎么配！！”<br>“…为什么不配？”<br>“我…我…”<br>“…我是真的很爱你。”<br>“额…”<br>“我并不是想用金钱来绑架你。”<br>“…”<br>“如果你厌恶我，告诉我吧。”<br>“我才没有厌恶你！”<br>“走吧，出去吃饭吧。”<br>“嗯…”<br>“对了，我今天来月经了。”<br>“诶…？”<br>“如果你不愿意的话，就可以给自己放几天假了。”<br>“不，完全没关系的！！”<br>“…真的？”<br>“嗯！真的！”<br>“如果你临阵脱逃的话…”<br>“绝对绝对不会的！！”<br>…<br>…<br>她的经血。<br>这有什么呢？<br>我想要她的所有。<br>她圣洁的经血，这有什么呢？<br>饮下她的经血，这有什么呢？<br>她的体液与经血混杂，进入我的口腔，经由咽与食道到达我的胃部。<br>只是幻想着这些就感到欲望直冲。<br>我饮下了她的东西。<br>舔舐着她的阴蒂，让她因我的舔舐而直达高潮。<br>她的呼吸，她因此而升高的温度，她的颤动，她的喘息。<br>一切，都是如此美好。<br>…<br>等等。<br>我到底…<br>在想什么？<br>这根本不对…<br>疯了…<br>疯子…<br>我真恶心。<br>…<br>…<br>“你喜欢吃什么？随便点。”<br>她将菜单递给我。<br>…<br>又是很难看的价格…<br>本来我这辈子可能都吃不上这样的饭的…<br>而且…其实我觉得它们还不如普通的炒菜好吃。<br>但是为什么它们能卖这么贵？<br>听说这个地方还需要预约才能吃到。<br>“女士，您是想要点什么呢？”<br>服务员问我。<br>“您看看这个，这个…是选用上好的…至少熬制24小时…”<br>服务员开始介绍。<br>又是车轱辘话…不过这毕竟是别人的工作。<br>随便点两道菜吧…<br>…<br>…<br>无论怎么样，今天的菜都太不符合口味了。<br>虽然是我自己点的。<br>不能浪费，所以硬着头皮吃了下去。<br>但是…好难受。<br>差点吐了出来。<br>还被店里免单了。<br>到底是不是这食物本身有问题呢？<br>但硬要说的话，身体本身也没有什么不适，胃痛什么的都没有。<br>应该只是不符合口味吧。<br>…<br>出门，外面在吹着风。<br>比起里面的压抑氛围，我还是比较喜欢外面。<br>“没事吗…？”她问我。<br>“没事的…”<br>“抱歉…真的觉得很难吃吗？你应该跟我说的…”<br>“不…呕————“<br>“没事吧？？！！”<br>…<br>我去旁边的厕所吐了。<br>吐完感觉好受了不少。<br>但是，好饿…<br>…<br>她在外面等我。<br>她的神情不太好。<br>“…”<br>“抱歉…”<br>“没事的，是我没考虑你的感受。”<br>“…”<br>“还想吃东西吗？你选一家店吃吧，我不会再干涉了。”<br>…<br>…<br>我夹起肉，混起饭吃。<br>肉香与油脂的香味在我的嘴里扩散开来。<br>“嗷姆嗷姆嗷姆————！！”<br>我又夹起几块肉，和着饭吃。<br>好好吃！！<br>曾经“家”里的桌上也总会摆着像这样，各式各样的菜，但却没有我的份。<br>现在我在外地上大学，终于不用看着“家里人”的脸色过日子了。<br>“我跑几单外卖就能吃上一顿有肉有蛋的饭！！<br>“慢点吃，不用急。”<br>“咳咳————“<br>“呛到了？”<br>“快帮我拍拍背！！”<br>“…？”<br>“她好像很不解，但还是帮我拍了背。”<br>“咕哇————好多了！！”<br>“…真可爱。”<br>她一直看着我。<br>“那个，你也吃点吧！”<br>“我？”<br>“嗯！”<br>我给她夹了一块肉。<br>“啊————张嘴～”<br>“…”<br>她张开了嘴。<br>我将肉块塞入她的口中。<br>“（嚼，嚼）”<br>“怎么样？”<br>“嗯，很好吃哦。”<br>“那就好！”<br>“…抱歉，我去逛下超市，你先吃着吧。”<br>“好！！”<br>…<br>“…呕——“<br>我将刚才的肉块吐了出来。<br>难吃。<br>无法接受的劣质油的怪味，肉似乎也不是很新鲜。<br>“…”<br>但是，她是吃得那么开心。<br>我不能败坏她的兴致。<br>…“别总是以高高在上的态度评判别人！”<br>是的，有些话说出来除了败兴外没有任何作用。<br>“走吧…”<br>回到她那去。<br>…<br>“回来啦？！没买东西吗？”<br>“逛了一下，感觉没什么好买的。”<br>“噢，这样啊！”<br>“…”<br>“…老板，结账，多少钱？”<br>“不用了，我已经付了！！”<br>“…你怎么能花你自己的钱？”<br>“诶…？”<br>“不…没什么。”<br>…<br>如果你花你自己的钱，还要我有什么用？<br>…</p>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>novel</category>
      
    </categories>
    
    
    <tags>
      
      <tag>KC</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>亲吻阴蒂—0</title>
    <link href="/2026/04/02/post/"/>
    <url>/2026/04/02/post/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<img src="/2026/04/02/post/a.png" class=""><p>“欲望自内心深处迸发出来。”<br>“心跳加速。”<br>“身体疯狂渴求着她的触碰。”<br>“房间里只能听见二人的呼吸声与水声。”<br>“她的舌部不停舔舐着我的阴蒂。”<br>“身体逐渐变热，体液不断流出。”<br>“直至————身体不住拱起，颤动。”</p>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>novel</category>
      
    </categories>
    
    
    <tags>
      
      <tag>KC</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  
</search>
