<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<search>
  
  
  
  <entry>
    <title>日记</title>
    <link href="/2026/01/05/post-3/"/>
    <url>/2026/01/05/post-3/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>1.5：<br>老实说，我想给我的游戏安排一百张cg，前提是不需要我自己画。<br>但这显然是不可能的。<br>好吧，自己画也有趣味，但我一个游戏做下来能有十张吗？我很怀疑。<br>我太懒了，水准也不够，我只想画自己想画的东西，因此十分缺乏基本的技法。<br>算了，我不想追究很多东西，怎样都好。<br>对于现在的我来说，完成比完美重要太多，前者我可能达成，后者压根不可能。</p>]]></content>
    
    
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>post</title>
    <link href="/2025/12/29/post-2/"/>
    <url>/2025/12/29/post-2/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>好压抑，为什么我非要这样担惊受怕地活着？<br>说话做事都要自我审查。<br>我好像越来越胆小了。<br>欸。</p>]]></content>
    
    
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>两月前写的姊妹文</title>
    <link href="/2025/12/17/post-1/"/>
    <url>/2025/12/17/post-1/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>之前和”家里人”爆发争吵后就逃了出来。<br>带着妹妹一起。<br>其实我也没有什么经济能力，才刚找到工作。<br>但我实在是无法忍受了。<br>妹妹…承受的压力比我大得多。<br>因为她被说是”杀死弟弟的凶手”。<br>真可笑，弟弟只是不小心掉下去了而已，跟妹妹有什么关系呢？<br>就算真的是妹妹杀的，那又怎么样？<br>…<br>…<br>出租屋客厅沙发上<br>“姊姊？”她看着我。<br>“嗯…？”我回过神来。<br>“在想什么呢？”<br>“没什么。”<br>“我买了章鱼小丸子！一起吃吧！”<br>“好…”<br>从这张对我一直对我笑着的脸上看不出来有不好的情绪。<br>那些人说的”恶魔”，果然是假的吧。<br>…就算是真的，也无所谓。<br>因为…<br>…<br>“我喜欢姊姊哦。”<br>…<br>我也喜欢妳。<br>…<br>…<br>再睁开眼。<br>媖她已经走了吗？<br>嘛，理所当然的。<br>我也差不多该去上班了。<br>就算只是为了她，我也要加油工作…<br>…不对，明明是我自己的事，还要说是为了她…<br>完全是在推卸责任。<br>总之，随便整理一下，去上班吧…<br>…<br>一个人去上班。<br>一个人工作。<br>一个人去食堂吃饭。<br>最基本的工作交流也几乎都可以在线上完成。<br>有台电脑还是很方便的。<br>不想要和别人交流。<br>也没有人想和我交流。<br>几乎无法跟别人建立长期的友谊。<br>说话不好听，情商低。<br>观念冲突。<br>嘛，我也很烦无用的社交。<br>都讨厌我也无所谓。<br>只要媖不讨厌我就可以了…<br>会有哪一天被她讨厌吗？<br>…不敢想象。<br>如果真的有那一天…<br>…<br>还是不要再想下去了。<br>头好痛。<br>不要再想了不要再想了不要再想了。<br>如果哪天连她也离我而去…<br>不要再想了。<br>不要再想了不要再想了。<br>拜托了。<br>总是这样想着一些令人厌恶、恐惧的事。<br>好痛苦。<br>连呼吸都变得痛苦。<br>不要走…不要走…不要走…<br>拜托拜托拜托。<br>求求妳不要走。<br>…<br>…<br>…<br>“姊姊，又在沙发上睡着了哦？”<br>“…”<br>“会着凉的。”<br>“媖…是吗？”<br>“嗯…？睡糊涂了还是发烧了？我都不认识了？”<br>“还是发烧啦？”<br>她把手放在我的额头上。<br>“等等…”<br>“真的发烧了…？”<br>…<br>…<br>躺在床上，望着天花板。<br>现在我正在等着她买药回来。<br>好像有点太依赖她了…<br>啊啊啊…好烦。<br>咔嚓 ——<br>开门声响起了。<br>她回来了。<br>“姊姊…我买到了。”<br>她手上提着药。<br>“媖，走得很急吗？”<br>“稍微有点…”<br>“休息一下吧。”<br>“先不说这个了，姊姊，快点吃吧——“<br>…<br>“好点了吗？”<br>“刚吃呢…”<br>“也是。”<br>“不用管我了，妳有事就去忙吧。”<br>不应该这么说的吧…<br>“真的？那我走了。”<br>“嗯。”<br>明明心里不是这么想的，但却还是说出了口。<br>“那我反而要赖在这里不走了，除非妳退烧。”<br>太好了…不对，这样会不会给她带来困扰。<br>但这是她自己说的，应该没问题吧…？<br>“姊姊…怎么了…？是不想要我待在这里吗？”<br>“什么…没有。”<br>“讨厌我的话可以直接说的，我会马上走的。”<br>“妳在说什么？我怎么可能会…！”<br>“诶…”<br>“额…”<br>“好了，我知道了，姊姊是不会讨厌我的。”<br>…总感觉有什么不对。<br>“以后也是，对吧？”<br>“嗯…”<br>“我也是不会讨厌姊姊的。”<br>“永远都是——“<br>…<br>…<br>仿佛被洞穿了内心。<br>我的一切，好像她都知道。<br>…<br>今夜也是雨夜呢。<br>我不讨厌雨天，相反，我很喜欢雨天。<br>清脆的雨声总能让我平静下来。<br>但今夜好像是个例外。<br>她的话语让我辗转反侧无法入睡。<br>外面的雨声也只是让我心烦的噪音罢了。<br>虽然在睡前她都是和我在一起。<br>但我现在的状态实在不太好。<br>不能再影响她了。<br>所以没有同睡。<br>说到底，这么大年纪了居然还要挨着妹妹睡…<br>不知道怎么说我才好…<br>…<br>但我做不到不依赖她。<br>无法想象没有她的生活。<br>我想要每时每刻都和她在一起。<br>不要离开我，不要离开我。<br>即使得到了肯定的答案也无法缓解我的焦虑。<br>厌恶这样的自己。<br>…<br>…<br>“媖…”<br>想要与她再靠近一点。<br>但是，那真的可以吗？<br>起码现在不行。<br>我现在只能幻想着她，然后做着如此低劣的行为。<br>如果被她知道了会怎么样？<br>她会厌恶我吗？会因此远离我吗？<br>我这么恶心，厌恶我也是理所应当的。<br>…但是果然还是不想被她所厌恶啊…<br>但却无法停止这种行为。<br>我欲求着她。<br>…明明这样是不对的。<br>呼吸变得急促起来。<br>眼睛中流出泪水。<br>痛苦，痛苦，好痛苦。<br>真的…不可以再近一点了吗？<br>…但那是错误的吧。<br>为了我的私欲，将她也推入深渊吗…？<br>不能这样做…<br>但是…<br>既已知道结局，却也无法接受。<br>拜托妳，厌恶我吧，拒绝我吧。<br>这样，我或许就会醒悟了。<br>…<br>…<br>…<br>1”唔…呃？？！”<br>刚醒来，映入眼帘的是她的脸。<br>2”被吓到了？”<br>1”当然会被吓到啊！”<br>2”盯—“<br>1”…怎么了…？”<br>2”我买了早餐，一起吃吧。”<br>…<br>…<br>2”能自己吃东西吗？”<br>1”什么鬼…当然可以啊。”<br>2”真的不需要我喂吗？”<br>1”…”<br>2”开玩笑的啦。”<br>1”我会当真的。”<br>2”诶？”<br>1”…”<br>2”真的假的…当真了吗？”<br>1”…开玩笑的。”<br>2”…不像（小声）”<br>1”什么？”<br>2”没什么。”<br>…<br>“话说，我还要上班来着。”<br>“今天是周天。”<br>“诶，是吗？”<br>“昨晚烧糊涂了吧，姊姊。”<br>“唉—看来确实是。”<br>…<br>…<br>我画的东西简直是糟糕透顶了。<br>我不知道为什么我永远都画不出一幅我自己满意的画。<br>绘画是我为数不多的爱好，但我却并不拿手。<br>每当我画出一幅糟糕的作品的时候，我都厌恶它极了。<br>与我相反的是，媖，她无论做什么，都很上手。<br>明明没有怎么上心却能比所有人都做得好。<br>她完全符合得上”天才”这个词。<br>庆幸的是，她对绘画并不感兴趣。<br>但也可能是为了我所以才…？<br>应该不会吧。<br>…<br>“姊姊，在干嘛？”<br>她突然走到了我身边。<br>“哎？”<br>我被吓了一跳，将画作遮了起来。<br>“我不可以看吗？”<br>“因为很糟糕…”<br>“姊姊，妳上次也是这么说的，但后来我看了觉得很好啊！”<br>“…”<br>我知道她只是在安慰我罢了。<br>没有人画得出比我的作品还烂的东西了。<br>“一副感到难以置信的表情呢，所以说，妳真的很不自信呢，姊姊。”<br>“…抱歉。”<br>“妳不需要对我道歉。”<br>“妳应该对妳自己道歉。”<br>“为妳的”苛责与贬低自己”道歉。”<br>“…谢谢，我明白了。”<br>“是真的明白了吗？”<br>“大概…”<br>“姊姊，我不喜欢自卑的妳。”<br>“…”<br>“笑一笑，好吗？”<br>“不要讨厌我…”<br>“所以就叫妳不要这样了…”<br>…<br>…<br>“一起出去吧，姊姊。”<br>…<br>…<br>下午的公园。<br>“很安静呢，没什么人。”<br>“嗯。”<br>“嗯——“<br>“？”<br>“有什么烦恼都可以和我说的。”<br>是跟妳有关的事情，所以说不出口。<br>“即使是有关我的——“<br>“唔——“<br>她…<br>“啊——我猜对了？”<br>“麻烦别说了…”<br>“嗯…”<br>…<br>“这里有一条河呢。”<br>“…”<br>“那人掉下去不是我的责任。”<br>“我知道。”<br>“不过也是罪有应得呢，谁叫那个人对姊姊不礼貌嘛——“<br>有这种事吗？不是太记得了。<br>对于那个人的印象，除了知道那人存在过以外，基本记不得什么了。<br>不过也不是什么好东西，忘了也无所谓。<br>“现在想起来，就那样死了真是太便宜了它了。”<br>“即使将它千刀万剐也不解气啊——对了，还要带上那两个疯子——“<br>“这些人就算全部死了也无所谓。 “<br>“对吧？姊姊。”<br>“嗯。”<br>很轻易地就接受了她说的话。<br>因为我也与她想的一样。<br>——毕竟我是个无可救药的病人——<br>…<br>…<br>…<br>“拜拜——“<br>…<br>…<br>…<br>妹妹失踪了。<br>准确来说也不是失踪了，只是不在我的身边。<br>走前她留了一张纸条，写着：我要出去几天，不要来找我。<br>但是，怎么可能会不去找妳啊…<br>向公司请了几天假。<br>虽然还没上几天就要请假不太好，但没有办法。<br>随便编了个病就上报了。<br>在这几天，我跑遍了几乎半座城市。<br>公园，她不在。<br>我将她的照片展示给每个过路的人，但没有人表示见过她。<br>商业街，也没有。<br>居民区…<br>最后我又去到了那个地方。<br>肮脏，破败不堪。<br>在楼下，遇见了恶心的人。<br>“哟，怎么回来了？”<br>“我在找人。”<br>“谁啊？要跑到这来找。”<br>“不会是在找那个杀人犯吧？”<br>“给我闭上你的烂嘴！”<br>“额？”<br>它不可置信地看着我，似乎不知道我会发这么大的脾气。<br>…<br>“呃…啊…”<br>再回过神时，我发现我掐住了它的脖子。<br>糟糕，要是掐死了就不好收拾了。<br>我松开手，匆忙地跑走了。<br>…<br>…<br>再之后，我又前往了更远的地方找她。<br>每当有消息提醒，我都期待是她发的。<br>…<br>今天又很晚了。<br>我不得已住进了旅店。<br>看着手机上她的照片，眼泪浸湿了枕头。<br>为什么要走？<br>为什么要离开我？<br>可以解答吗？拜托了。<br>不想连妳都厌恶我啊…<br>…<br>又是无终而返的一天。<br>或许我确实不应该去找她吧…<br>毕竟她都那么说了。<br>我难道是真的不知道会毫无收获的吗？<br>像那样的天才，躲在我完全看不见的地方也是完全可以的吧。<br>再说了，只有我一个人找不就是大海捞针吗？<br>…<br>说到底，妳为什么要走呢…<br>得不到答案的我，只得在没有妳的地方一遍又一遍地徘徊。<br>…<br>我又回到了家。<br>…但没有妳的地方，真的算是家吗？<br>我曾经对妳说过”只要有妳在的地方就是家”。<br>但现在没有妳的屋子，什么都不是。<br>…<br>…<br>黄昏<br>咔哒——我打开门。<br>“啊，回来了？”<br>谁的声音…？<br>“啊…”<br>沙发上，她正在坐着。<br>“怎么了，这样盯着我？”<br>想要说点什么，但看着她，又实在是说不出什么重话。<br>“明明是妳的问题…非要我先开口吗…？”<br>“姊姊，一副要哭的样子呢”<br>“是谁造成的啊…”<br>“对不起。”<br>“但是我啊，就喜欢看到姊姊担心我，为我着急的样子呢。”<br>…<br>“以后不可以再这样做了！”<br>“是是。”<br>“到底有没有听进去啊！”<br>“嗯—姊姊离不开我，是吧？”<br>“喂——“<br>虽然说的倒也没错…<br>可恶，怎么感觉什么都被她看穿了。<br>还是说，是我表现得太明显了？<br>…<br>“（笑）”<br>她还是一如既往，笑着看着我。<br>…我喜欢她的笑容。<br>如果永远都能看到的话该有多好…<br>糟糕…忍不住想伸手去摸她的脸…<br>“姊姊…？”<br>“对不起…情不自禁…我马上放下。”<br>“没关系的。”<br>她握住我的手腕。<br>“姊姊的手很冰哦。”<br>“啊，对不起！”<br>我想要把手放开，她却用了很大的力把我的手握住了。<br>“媖…？”<br>“在我身上取暖吧。”<br>“诶…？”<br>“就作为我让姊姊费心的补偿吧。”<br>…哈？<br>…<br>…<br>现在，我们在床上几乎贴在一起。<br>说真的，我真的感觉有点热…但实在不好意思说出来。<br>“姊姊，这下暖和了吗？”<br>“嗯…”<br>不止是暖和，我快热死了。<br>“是不是有点热？或许我还是走掉比较好？”<br>“不要走…”<br>“不回答前一个问题吗？”<br>“不热。”<br>“姊姊是在骗人吧？骗人的话我也要走了。”<br>又在捉弄我。<br>“那妳走吧。”<br>故意说了个一反常态的回答。<br>她从床上走了下去。<br>“我真的走了哦？”<br>她走到了门口。<br>“嗯。”<br>这样的情形下，破局的方法就是看谁先忍不住…<br>…我不想先投降。<br>“姊姊——果然是舍不得我吧，承认吧。”<br>“没有。”<br>“噢，那我就走了。”<br>她打开门，走了出去。<br>等等，真走了啊？<br>喂喂，这下该怎么挽回啊？<br>不，我再等等，或许她会回头呢…<br>…<br>…<br>…<br>…<br>额。<br>她开了门——<br>“有在反省吗？”<br>“什么？”<br>“姊姊是不是离不开我？”<br>没办法了。<br>“…嗯。”<br>“以后不要骗我了哦。”<br>“…嗯。”<br>完全被她控制住了。<br>下一秒，她似乎是要走出门外。<br>“啊？”<br>怎么还是这样。<br>“反省一下吧。”<br>“不要走！”<br>情不自禁大喊了出来。<br>她转过头，笑着看着我。<br>“所以说，姊姊妳真的很粘人啊。”<br>“…”<br>“不过我倒也不讨厌妳这样就是了。”<br>“啊…”<br>“当然，是因为喜欢妳所以才会这样的。”<br>“嗯…”<br>总是把喜欢我挂在嘴边。<br>但是也实在是看不出来程度的高低…<br>因为是从小时候就开始天天这么说的…所以有点免疫。<br>细想一下，我根本不太了解她啊…<br>无论是人际关系，还是什么的…我几乎都不太了解，她也不会主动和我说。<br>我真的算得上喜欢她吗…？<br>她真的…喜欢我…吗？<br>…<br>回过神来，她已经躺在了我的旁边。<br>将手叠在了我的手上。<br>看着她的睡颜，我的心里乱成一团麻。<br>…<br>——干脆我也失联吧。<br>我需要好好思考一下…<br>…<br>想要看到妳对我的真实态度。<br>虽然这样的话，两个人都会受伤吧…<br>最后受伤最多的会是我吗…？<br>…<br>尽量不惊动她， 带上背包。<br>之前向公司方申请了线上办公，现在看到短信，已经批准了。<br>意外有人性。<br>也不是非要去哪，只要去个她找不到（应该）的地方就好了。<br>…其实就是换个地方办公。<br>…那么，走吧。<br>…<br>…<br>午后，我在旅馆里正办着公。<br>有人敲门，<br>会是谁？<br>“谁…？”<br>“客房服务。”<br>是…吗…？<br>总感觉不太对劲。<br>“现在不要来。”<br>外面没有声音了。<br>…还有什么奇怪的地方…<br>外面的人又出声了。<br>“哎，就知道骗不过妳。”<br>“…？？！”<br>媖的声音？<br>“姊姊，是我。”<br>啊啊啊啊啊啊啊啊！<br>什么鬼？？？<br>…<br>…再醒过来时。<br>旅店前台和她站在我的床尾。<br>“啊，客人醒了，那我就先走了。”<br>“姊姊…？怎么了？”<br>一股怪异感涌上我的大脑。<br>她为什么能找到我在哪？<br>我明明已经走了很远了。<br>无论怎么样，这样的控制都太过头了。<br>“妳怎么找到我的…？”<br>“有监控啊？”<br>开什么玩笑，那些监控调用一个都不得了了，怎么可能调用那么多。<br>她到底做了什么？<br>我现在对她只有恐惧。<br>“给我出去！我不想看见妳！”<br>不对，我在说什么？<br>“…？”<br>她愣住了。<br>我不该这么说的。<br>“姊姊…？”<br>我不该这么说的，我不该这么说的，我不该这么说的。<br>“不想看见我…？”<br>我不该这么说的，我不该这么说的，我不该这么说的。 我不该这么说的，我不该这么说的，我不该这么说的。 我不该这么说的，我不该这么说的，我不该这么说的。<br>“…对不起…”<br>她转身离开。<br>我也没有追上去。<br>…….<br>…….<br>我搞砸了一切。<br>……..<br>……..<br>果然不在家，去哪了呢？<br>…<br>公园长椅上坐着的那个人，很像她。<br>等等…那就是她吧。<br>她看见了我。<br>嘴里好像在小声地说着什么。<br>我走了过去，坐了下来。<br>“抱…”<br>我道歉的话停在嘴边。<br>她张了口。<br>“对不起！是我的问题！”<br>“…？”<br>“我真的不知道这样会让人困扰…”<br>“是我不好！我太过分了！ “<br>“…”<br>“是不能原谅我吗…？”<br>“…”<br>“姊姊，为什么不说话？”<br>妳也会有着急的时候啊…<br>“拜托，不要丢下我…妳已经是我唯一亲近的人了。”<br>唯一亲近的人…吗？<br>该说是预料之中吗？<br>“我怎么会丢下妳呢？”<br>“我也最喜欢妳了。”<br>…<br>回到家。<br>这几天真是折腾了个够。<br>我还要工作呢。<br>好累啊——<br>“姊姊，把工作内容给我看看吧？”<br>“噢？好。”<br>虽然不太明白。<br>“嗯——挺简单的。”<br>“我来写就好了，姊姊就休息吧。”<br>“哈？啊？”<br>…<br>写得都没有问题…<br>好强…<br>而且用时也很短…<br>“怎么样？”<br>“非常好…”<br>“我以后也来做这个工作好了。”<br>“妳来做的话绝对不会有任何问题…”<br>“很高的评价呢。”<br>“以后，我来养姊姊妳吧？”<br>不行的吧…<br>“这样我不就完全成废人了吗？”<br>“我倒是不在乎。”<br>“我还是想依靠自己…”<br>“噢——是这样吗——“<br>她好像有点生气了…<br>“有钱了之后，就一起去各处旅游吧？”<br>“也不错啦——“<br>“只要和姊姊在一起，怎样都可以。”<br>“为了实现这个目标，我也是必须得加油的”<br>“嗯，没错呢。”<br>“那么，一起加油吧，姊姊。”<br>…<br>…<br>…<br>…<br>早上。<br>我醒来的时候，媖也跟着醒来了。<br>“早上好…”<br>“早安。”我回应了她。<br>媖今天似乎是没课的。<br>“要不我还是去公司好了…”<br>不小心把心理活动说出来了。<br>…真的是不小心吗？<br>“不要——“媖拉住我。<br>“陪我。”<br>好吧…<br>我也是被逼无奈的。<br>绝对不是我想待在家的。<br>…<br>嗯。<br>又在推卸责任。<br>…<br>对了，我是不是忘记了什么事。<br>道歉，呢？<br>…<br>鼓起勇气。<br>说出来。<br>“对了…昨天对妳说了那些，不好意思。”<br>“？是我的错啊。”<br>“抱歉…”<br>“不用了啦…不要再提了。”<br>“回想起来是很痛苦的…”<br>“抱歉…”<br>所以说，我是一个自私的人啊。<br>…<br>…<br>午睡的时候，媖突然来月经了。<br>她偶尔会有痛经的问题，所以来月经的时候可能会有点棘手。<br>不过没关系，我每个月都有买止痛药。<br>虽然我更希望用不上就是了…<br>因为不想看到她痛苦的样子…<br>…<br>“吃了药，好点了吗？”<br>“嗯…”<br>看她的样子，感觉还不是太好。<br>“是我不好…”<br>“现在就别说这些了…”<br>“有什么需要我做的事吗？”<br>“陪着我就好了…就像小时候那样。”<br>小时候…吗？<br>媖第一次来月经的时候，说着”自己要死了”什么的，真是把我吓了一跳。<br>追问了很久她才说出原委。<br>我告诉她这是很正常的现象，没有什么大不了的，还教着她使用了卫生巾。<br>床单、被子和裤子也染上血了，如果被家长看见会挨骂的，所以我把她的这些东西都洗了。<br>痛到难以行动的时候，我就给她买止痛药。<br>在如此糟糕的世界中，我们只得这样互相依偎着。<br>可是…<br>世界固然糟糕透顶，但我们也不是真的一无所有，我们还有彼此，不是吗？<br>这就足矣了。<br>…<br>媖已经在我的旁边睡着了。<br>而且还牵着我的手…<br>这样不太好移动了啊…<br>没办法，只能等她醒来了吧。<br>…媖的睡颜…<br>不行，不能再看了！<br>再看下去感觉我会发疯——<br>“姊姊…？”<br>诶，醒了吗？<br>“…”<br>原来是在说梦话…<br>“不要丢下我…好吗…？”<br>…？<br>丢下她…？<br>对了，她为什么会在意这个呢？<br>一直强调着不要丢下她…但是我很明显不会丢下她啊。<br>难道是因为之前的什么事吗？<br>嗯…想不起来…<br>但总感觉，这个是有原因的，而且原因是在很久之前…<br>是什么时候呢…<br>等等…难道是那次吗…<br>但是…已经是那么远的事情了，连我都记不太清了…<br>十几年前被家长送到了乡下的姥姥家。<br>那时候，我很顽皮，总是带着妹妹到处玩。<br>但有次和她出去的时候，尽管她一直说着”姊姊，等一下我！”，但我却只是一直向前狂奔。<br>不知何时，我注意到她的声音没有了。<br>我转过头，身后空无一人。<br>我意识到不对，疯了一般地朝原路返回。<br>大约又跑了一里路吧，我找到了她。<br>她当时正在路边哭着。<br>虽然看到了我，但她也只是瞟了一眼。<br>“姊姊，是不要我了吗？”<br>“没有…”<br>“为什么没有一个人喜欢我？现在连姊姊妳也要丢下我？”<br>“…”<br>“就让我待在这里吧，反正我也是不被期待的人，就这样死了吧。”<br>年纪小小的她，却遭受着巨大的痛苦。<br>我什么都做不了，只能牵起她的手，与她无言地走着路。<br>回到家，姥姥看到了妹妹的不对劲，所以来问了我发生了什么。<br>听到了所有事之后，她沉默了一会儿，批评了我以后不要这么贪玩，然后就叫我去照顾妹妹了。<br>我说什么，妹妹都不理我，只是流着眼泪。<br>偶有的一句话是”姊姊是不要我了吗？”<br>听到这句话，我只会一味地说着”对不起…”。<br>…<br>到最后，妹妹哭累了。<br>我把她抱到了床上，正想要去给她倒点水喝，拿点东西吃。<br>她却拉住了我的手。<br>说着”不要丢下我…姊姊…”<br>对她好好解释了一通，她才将信将疑地放开了手。<br>“一定要回来哦。”<br>“一定会回来的！”<br>…<br>回来的时候，妹妹已经睡着了。<br>明明才走了几分钟…<br>没办法…<br>放下东西，坐在床边，等她醒来。<br>妹妹的睡眠一般都是比较浅的。<br>这也是有原因的。<br>……<br>正当我也快睡着的时候，妹妹醒来了。<br>她神色惊恐地对我说道：<br>“姊姊，我做了一个噩梦！”<br>“…？”<br>“我梦见姊姊妳不在了…到处都找不到妳…”<br>“只是梦哦，没有什么好怕的。”<br>“但是…但是…”<br>“姊姊不要丢下我！一定不要！”<br>…<br>心脏好像停跳了几拍。<br>好痛苦，似乎快要窒息了。<br>…<br>我将她拥入怀中，抚摸着她的头。<br>“我绝对不会丢下妳的。”<br>…<br>晚上的时候，我和妹妹听到了激烈的争吵声。<br>姥姥在和谁打电话。<br>不出意外的话…应该是在和那两人打电话吧。<br>…<br>…<br>再后来我们被接回了家。<br>本来还担心会不会遇到更糟糕的语言暴力。<br>不过幸好的是，那两人根本不在意我们。<br>因为它们的所有心思都集中在了弟弟身上——<br>哪怕是现在。<br>…<br>“额…？”<br>回过神，眼前是她的脸。<br>她什么时候醒的？<br>“姊姊，哭了？”<br>我居然哭了吗…<br>“想到了什么吗？”<br>“唔…额…”<br>我开始抽泣。<br>“姊姊是好孩子，不要再哭啦。”<br>听到了这句话，我却哭得越来越大声。<br>“没关系没关系，我就在这里哦。”<br>我拥入媖的怀里。<br>因为哭泣也不会被人在意，所以很小的时候我就不会哭了。<br>上次像这样大哭，或许还是在出生的时候吧。<br>…<br>…<br>哭声逐渐减弱，直至快要消失。<br>“姊姊，好点了吗？”<br>明明无论怎么想，媖受到的痛苦都比我更多，现在却是我在这里哭泣。<br>“唔…嗯…”<br>糟糕透了，我。<br>“姊姊已经很坚强了。”<br>“嗯…嗯…”<br>…<br>“作为姊姊辛苦了这么久的报酬——“<br>说完这句话，媖亲吻了我。<br>…<br>…<br>等等，刚刚发生了什么？<br>刹时，我的脸涨得通红。<br>她紧紧地抱住了我，我本能地想要挣脱，却挣脱不了。<br>“不要想着逃跑哦，姊姊。”<br>…<br>…<br>今晚上，也下雨了。<br>…<br>再次醒来，已是早上。<br>媖已经走了…吗？<br>“早上好，姊姊！”<br>“啊……早上好…”<br>不行，完全无法保持平静。<br>看到她就会想到了昨天晚些时间发生的事。<br>“姊姊，又发烧了吗？”<br>“没…”<br>“脸有点烫呢。”<br>“总之我没有发烧。”<br>“那是因为什么？”<br>“额…”<br>“嗯—？”<br>“拜托别问了…”<br>“帮我画一幅画像吧，姊姊。”<br>…？好唐突…<br>“可是——我画得很糟糕。”<br>“看吧，姊姊妳又这么说。”<br>“…”<br>“只要是姊姊画出来的就可以了，所以不要推诿哦。”<br>“我需要灵感，可以和我一同出去吗？”<br>“当然没问题。”<br>…<br>今天来到了更远的公园。<br>没有什么理由，只是想要换一下环境罢了。<br>…<br>这里似乎是种植了很多的桃花树，又或者是樱花树？我分不太清。<br>那棵树上的白花，大概是梨花吧。<br>“好漂亮呢…”<br>媖如此赞叹道。<br>“是呢。”<br>我也如此说着。<br>…<br>向下望去的时候，我发现了一大片三叶草。<br>四叶草作为三叶草的基因突变种，遇见的概率在十万分之一左右。<br>所以四叶草一般象征着好运。<br>媖好像也发现了我在盯着那片三叶草。<br>“要试着找找吗？”<br>我点头。<br>…<br>儿时我也曾与她玩过这个游戏，<br>细节虽然记不太清了，但结果我记得，最后没有赢家。<br>这次会有赢家吗？<br>如果有的话…我希望那个人不会是我。<br>…<br>但在刚开始没多久的时候，我就找到了一片四叶草。<br>不远处的媖从刚开始一会儿的时候就一直喊着：找到了吗？<br>“还没有——“<br>…我想要她成为赢家，所以我没有说我找到了。<br>但我依然将四叶草放在了口袋中。<br>…<br>过了大约半小时，媖说她累了。<br>“找到了吗？”<br>她问我。<br>“没有…”<br>“又没有胜负呢…真的吗？”<br>“现在，姊姊和我，两人请将口袋中的东西拿出来。”<br>…？？！<br>“我们都找到了呢，姊姊。”<br>我们都暴露了，在她说的第一句”找到了吗？”的时候，在我第一次说”还没有”的时候。<br>不…等等…最重要的原因根本不是这个…<br>“所以我们都赢了呢，这场游戏。”<br>我终于回忆起了那时候的细节。<br>我终于明白了之前的游戏为什么没有赢家。<br>我的确没有找到四叶草，但她…真的也没有找到吗？<br>…<br>“…？”<br>她将手重叠在我的手上。<br>“这样，姊姊就有双倍的好运了呢。”<br>眼泪从眼眶中缓慢地流了出来。<br>难以呼吸。<br>两个骗子。<br>两个只在乎对方的骗子。<br>…<br>…<br>“画好了哦。”<br>“真的？给我看看！”<br>“很好嘛！”<br>“还有哦…”<br>“这些，是哪时候画的啊？”<br>“以前。”<br>…<br>…<br>…<br>“为什么不是妳们死掉，而是<strong>？！”<br>本来已经很久没梦见了。<br>“妳这个杀人的恶魔！”那人指向妹妹。<br>那是弟弟死的后一天。<br>“别说妹妹。”<br>我张口了。<br>“妳还说话了，我</strong>叫妳说话了吗？”<br>那人动手想要打我。<br>但是本来该有的痛感并没有到来。<br>因为妹妹拿起了椅子，向那个人的头狠狠地砸了下去。<br>那个人晕了过去。<br>旁边一直沉默的人突然慌了神，忙打起了电话。<br>趁着这个间隙，我将妹妹拉起，跑了出去。<br>我们已经不期望明天了。<br>…<br>我们来到了一家24h营业的快餐店坐着。<br>一位工作人员看我们两个小孩待在那，于是来询问我们是不是找不到家长了，要不要她打家长的电话。<br>“遭受家暴，所以逃了出来。”<br>她本来想要报警，却被我制止了。<br>“报警的话也只会被送回去。”<br>听到这句话，她犹豫了一会儿，然后离开了。<br>过了一会儿，她递过来两份餐。<br>“吃点东西会好一点。”<br>向她表示感谢后，我们吃起了饭。<br>再过了一会儿，好像到了她交接工作的时候了。<br>她望向我们，对前来接班的人说了些什么，然后走了。<br>快到晚上十一点的时候，接班的人将我们带进了里面的员工休息室，告诉我们可以在那里睡觉。<br>我很感谢她们当时没有因为觉得麻烦而报警。<br>…<br>到早上的时候，我们自觉地离开了。<br>哪里都没有真正属于我们的容身之处，无论在哪都只是延缓死亡而已。<br>——真想从哪栋楼上跳下去——<br>我这么想。<br>…但是，看到旁边的妹妹，我又决定<br>——还是活下去吧——<br>…<br>我们在公园的椅子上坐着。<br>“姊姊…我做错事了吗？”<br>我摇摇头。<br>“妹妹什么都没有做错。”<br>“妹妹保护了姊姊，是很厉害的人哦。”<br>听到这句话，妹妹笑了。<br>“嗯！”<br>…<br>“如果我们能出生在正常的家庭该有多好。”<br>…<br>后来的事我也记不太清了。<br>总之，我们回去的时候，并没有预想中更糟糕的境遇。<br>被妹妹打的那个人，虽然还会说些难听的话，但已经不会再动用暴力了。<br>另一个人则永远沉默。<br>结果比我预想的好。<br>…<br>对了，弟弟真的是妹妹杀的吗？<br>有人看见了吗？<br>…<br>“呃…”<br>醒来，床上已经浸满了汗。<br>没有人在…？<br>电话也拨不出去…<br>…<br>“哈…哈…哈…啊…”<br>竟然陷入了多层梦…<br>“唔…？姊姊？”<br>好像把她吵醒了，糟糕。<br>“姊姊是做噩梦了吗…？”<br>“没事…妳继续睡觉吧。”<br>“我…做了噩梦哦。”<br>“…？”<br>“明明妳就在前面跑着，可我怎么样都追不上妳。”<br>“最后，妳消失了，我怎么都找不到妳。”<br>“对不起…”<br>“只是梦哦，没有什么好道歉的。”<br>一如既往，笑着的她。<br>“…”<br>说不出话。<br>不要再这样笑着看着我了…<br>好想要妳责骂我两句。<br>或许这样，我的愧疚感也就不会那么重了吧。<br>…<br>…<br>“可以问一个问题吗？”<br>“可以——“<br>“什么都可以问吗？”<br>“额…姊姊要问什么？”<br>“弟弟…是怎么死的？”<br>“是我推下河的。”<br>好直接的回答…<br>但是，真的是这样吗？<br>我总感觉我忘了什么。<br>媖似乎隐瞒了什么…<br>头好痛。<br>弟弟死的那一天我做了什么？<br>想不起来。<br>想不起来，想不起来。<br>绝对有什么东西我忘了。<br>是什么东西？<br>“…”<br>“姊姊，妳去哪？”<br>“稍微有点事。”<br>…<br>我要回到事发地。<br>…<br>“姊姊，来这里干嘛？”<br>“它真的是被妳推下去的吗？”<br>“？对啊。”<br>不，不对。<br>她撒谎了。<br>——弟弟明明是被我推下去的——<br>那天，妹妹带着弟弟出门。<br>我也偷偷跟了上去…<br>趁妹妹没注意到的时候，我把弟弟推下了水中。<br>然后我慌忙地跑到了旁边的草丛观察着。<br>妹妹应该是听到了落水声和弟弟的呼喊的。<br>但是她…没有理睬。<br>过了一会儿，她向不会经过弟弟落水处的方向走去，消失在我的视野中。<br>妹妹回来得比我晚。<br>回来的时候，她说弟弟失踪了。<br>于是那两个人报警去寻找弟弟。<br>再之后就是在河里发现了弟弟跑得肿胀、散发着恶臭的尸体。<br>…<br>为什么我会忘记这段记忆？<br>为什么妹妹要给我”顶罪”？<br>…<br>“姊姊…？”<br>妹妹担心地看着我。<br>“它是我推下去的，其实妳也是知道的吧？”<br>“诶…？”<br>“我已经记起来了。”<br>“…”<br>“为什么要给我顶罪？”<br>“因为不想妳有负罪感…”<br>其实杀了它我根本不会有负罪感的。<br>“这件事对姊姊的冲击还是有点大的吧？毕竟妳都忘记了嘛，这在医学上应该是叫”心因性失忆 “？”<br>“所以索性我就包揽下来了，反正也没什么大不了的。”<br>“”杀人犯””凶手””魔鬼”这些词不是很酷吗？”<br>为什么还笑得出来啊…<br>“我也不是完全无辜的啦，是从犯哦。”<br>“所以，姊姊和我，我们俩是——<br>“共犯”（异口同声）<br>…<br>…<br>…<br>“今天来教我画画吧！姊姊！”<br>“诶？可是我不会教人…”<br>“没关系没关系，尝试一下嘛。”<br>“妳想要画什么呢？”<br>“姊姊。”<br>“人像嘛…初学者有点难画吧。”<br>不过…如果是她的话…<br>“没关系，我试试。”<br>…<br>“唔…嗯…”<br>“额…”<br>很想问她画好了吗…<br>算了…<br>“可以了——“<br>…<br>怎么说呢…<br>其实还是挺有天赋的…<br>虽然像儿童画…但对于没学过的人画成这样还是不错了…她上次画画也已经是很久之前了。<br>“怎么样？”<br>“是不是画难看了？”<br>“就第一次绘画而言，非常不错。”<br>“真的吗？”<br>“如果能一直画下去的话，一定可以画得很好的。”<br>“我想要画出最真实的姊姊——“<br>“那应该要下点功夫了。”<br>“所以，姊姊来教我画画吧——“<br>…<br>“利用几何法概括图形…”<br>“先整体，后局部…”<br>“最基本的透视规律，近大远小…”<br>…<br>理论什么的，果然还是太无聊了。<br>说到底，我自己都画不好，居然还教人…<br>…<br>挥——挥——<br>“姊姊，怎么又走神了？”<br>“额…抱歉。”<br>“我喜欢听姊姊讲课。”<br>真的吗？明明我讲得那么无聊…<br>“不过，一次性讲太多我也消化不了——再讲一点，我就去自己画画了。”<br>“啊，好的。”<br>“我一定会创造出让姊姊惊艳的作品的！”<br>如果是妳的话，也不意外…<br>“一定要哦。”<br>“姊姊也要多多地画我哦？我喜欢看姊姊的画。”<br>“一定会的。”<br>…<br>…<br>两个人在同一张桌子上作画。<br>安静到只能听见铅笔摩擦纸张的声音。<br>集中精力，尽自己所能将彼此画到最好。<br>尽管技法可能不高超，不完美，但也没关系。<br>只要有想要为她付出的心，就可以了。<br>…<br>（回忆小时候）<br>“那个…姊姊。”<br>“怎么了？”<br>“我画了画哦！虽然不知道好不好看…”<br>“真的吗？我看看！”<br>“这是妳和我吗？”<br>“嗯！”<br>画上，我们在花园里嬉闹着。<br>当然，我们从来没见过花园，顶多在电视上看见过。<br>只是觉得它或许是”美好”的象征。<br>我们向往着”花园”，却未曾得到过它。<br>…<br>不…我们真的未曾身处于”花园”之中吗？<br>或许…我们已经拥有了自己的”花园”。<br>…<br>…<br>…<br>“姊姊，我画好了！”<br>“哇——进步神速啊，很不错啊！”<br>“姊姊画的，我也想看！”<br>“我还没画好呢—“<br>“没关系没关系。”<br>“真的要看吗？”<br>“嗯嗯！”<br>“那…好吧。”<br>“居然是…？”<br>我画的是，”作画时的媖”。<br>“姊姊难道刚才一直在盯着我？”<br>“嗯…”<br>“诶——“<br>“…怎么了？”<br>“没怎么——“<br>…<br>…<br>…<br>马上就要放法定长假了，所以我和媖正在计划着出去旅游。<br>去到非常远的地方…我是这么想的。<br>…<br>…<br>“行李有衣服、卫生纸、卫生巾、充电器，梳子…”<br>“应该带完了吧。”<br>“就算没带，买就好了。”<br>“我可是在为姊姊着想——“<br>“好啦好啦…”<br>…<br>…<br>“马上就要登机了，姊姊。”<br>“走吧。”<br>…<br>“飞机很快就要起飞了，现在有客舱乘务员进行安全检查。请您坐好，系好安全带……  “<br>“这还是我们第一次坐飞机呢——“2<br>“也不知道目的地到底是个什么地方。”1<br>“不过也无所谓…”1<br>两三个小时的航班路程，也不是很远的地方。<br>如果有一天，我可以坐上飞机；永远告别这片地方就好了。<br>“哼哼——“<br>旁边的媖将她的手叠在了我的手上。<br>也真是幸运，居然买到了邻近的座位。<br>以现状来看…我是幸运的吧…<br>过去的事无法再改变，但我们不能沉陷于其中，因为我们活在现在。<br>以往的遗憾，都在后面补足吧。<br>我紧紧地回握住了她的手。<br>…<br>…<br>“不好意思，女士…我们这里没有卖卫生巾。”<br>“…？”<br>我睁开眼，前面好像说着什么。<br>“我去帮妳问问别人。”<br>“算了…”<br>…<br>“…”<br>我站了起来，翻着行李包。<br>“有了。”<br>我拿出了一包没开封的卫生巾，这样比较让人安心。<br>然后按下旁边呼叫乘务的按钮。<br>“女士，请问有什么我可以帮助妳的吗？”<br>“麻烦将这包卫生巾给刚才求助的那位女士，谢谢。不要说是我给的。”<br>“啊，好的，女士，十分感谢您。”<br>…<br>“请问她在哪？我会把钱给她！”<br>“那位女士似乎想要保护隐私…”<br>“我把钱给妳！妳转交给她吧！”<br>…<br>“…”<br>“额，本来就是想神秘地做点好人好事的…”<br>“姊姊是善良的人——“<br>“妳怎么也醒了…”<br>“一直都醒着。”<br>“是吗——“<br>…<br>…<br>“飞机正在滑行,为了您和他人的安全,请先不要站起或打开行李架。等飞机完全停稳后，请你再解开安全带…”<br>“要降落了呢。”<br>“嗯。”<br>“肚子饿了，等下去吃点什么吧。”<br>“好。”<br>“打起精神！”<br>“好的！”<br>…<br>…<br>…<br>下了飞机后，在订的酒店旁边，我们找了一家自助餐大快朵颐。<br>…<br>…<br>“吃饱了，吃饱了，现在就想回酒店躺着——“<br>“啊？”<br>“我一个人待在酒店里，姊姊出去玩吧。”<br>…<br>真没办法…<br>果然还是放不下她。<br>明明是来旅游的，结果还是窝在酒店。<br>“我可不是说笑的哦？姊姊一个人出去也没关系的。”<br>她躺在酒店的床上，对我说着。<br>“…是我自己想在这。”<br>“这样吗…”<br>“我有时候确实会有点任性…但是不要讨厌我哦？”<br>…根本做不到讨厌妳。<br>“我喜欢的是”妳”的所有，无论是所谓的优点还是缺点，都是构成”妳 “的一部分，它们不会构成我讨厌”妳”的理由。 “<br>“啊——“<br>“怎么了？”<br>“姊姊妳…真的听不出来自己说的话里的问题吗…？”<br>“什么问题…？”<br>“算了…”<br>“？？”<br>“…我也一样…”<br>“…”<br>“姊姊的所有，我都喜欢…”<br>“除了伤心难过的样子…”<br>“悲伤也是构成”我”自身的一部分。”<br>“我知道的啊…但是看到姊姊难过的时候还是会很痛苦…”<br>“我也是一样的啊，看见媖伤心的时候也会感觉心痛…”<br>“但正是如此复杂多样的情绪表达，构成了完整的”我们”。”<br>“会伤心的我们…会因为彼此伤心而痛苦的我们…”<br>“…”<br>“抱歉…我不太想说话。”<br>“没关系，休息一下吧。”<br>“哪里都不要去哦？不想我醒来之后看不见妳…”<br>“刚才不是说我出去也无所谓吗？”<br>“现在不是了…”<br>…<br>虽然电脑也没什么好玩的，但也没什么事可以做。<br>…？手机上有人打来电话？<br>不认识的号码。<br>诈骗吗？不过我现在很闲，接下也无所谓。<br>我接起了电话。<br>“***，妳爷爷死了，回来看下不？”<br>切。<br>“死的居然不是另外两个畜牲吗？只是死个这样的角色我是不会回去的。还有，我已经改名了，别用那名字称呼我。”<br>说罢，我挂断了电话。<br>果然是诈骗电话。<br>那个”爷爷”是个什么样的人我都不知道。<br>死了又跟我有什么关系？<br>真烦所谓的”亲戚”。<br>人为什么总是会被这些所谓的”关系”绑架？<br>小时候也去走过亲戚。<br>感觉完全没必要。<br>有些亲戚还会嘲讽我们家生了两个女儿，说没个儿子不行。<br>我到现在连所谓的”亲戚称呼”都搞不清，不过搞清也没意义。<br>之前也参加过不知谁的葬礼。<br>只是去那听噪音和吃饭而已。<br>讨厌这种关乎人情世故的场合。<br>…<br>…话说，我不是换了手机号吗？<br>怎么找到我的？<br>难道是找的它们那当警察的亲戚？<br>*，这群人真无聊。<br>——要是这群人全部死了就好了——<br>“姊姊..”<br>媖突然靠了上来。<br>真不知道她是什么时候醒的…<br>“没关系…它们很快就会死的。”<br>…？<br>“不用担心。”<br>…<br>…<br>两个月后<br>…<br>远处的房子正在燃着熊熊大火。<br>转过头，向右看去。<br>“姊姊，这下我们又是共犯了哦？”<br>…<br>即使一同堕入地狱也无所谓。<br>…不，我们本就是在地狱生活着的人。<br>早已怎样都无所谓了。<br>最后，再像小时候那样拥抱吧。<br>“我爱妳，姊姊。”<br>“我也爱妳，”<br>“我挚爱的妹妹——“</p><p>after<br>后来…<br>什么都没发生。<br>虽然有被拉去问询。<br>虽然确实有不少疑点。<br>但因为实在没有证据，所以疑罪从无了。<br>该说她不愧是天才吗…？<br>如果没有她，我是不会这么顺利的。<br>善后的事…我也不太了解，但就结果而言，她做得很完美。<br>这点小事对于警方来说也算不上什么，不会有人继续调查，以”意外事故 “草草结案就可以了。<br>事情过了一个月，所有人都忘记了。<br>但无论如何，这件事的真相我们都是心知肚明的。<br>“共犯”吗…？<br>我很喜欢这个词。<br>我们两个人，是不折不扣的共犯。<br>…<br>…<br>…<br>三年后。<br>“…妳叫我来干嘛…”<br>“喂，姊姊…小辰，现在我可是上司，不能这么对我说话吧？”<br>嗯…妹妹…媖她现在是我的上司。<br>该说是毫不意外吗…？<br>大学毕业后和我入职了同一家公司。<br>因为能力实在超群，不久便做到了比我高的职位。<br>现在…嗯，就算明天说她要当董事长了我也毫不意外。<br>之前跟着她一起去见了董事长杨女士，可以看得出来杨女士是很认可她的。<br>还说下届媖很有可能上位…<br>嗯…天才…就是这样的。<br>不…这么说好像有点否定媖自身的勉力了。<br>她也会有苦恼到半夜睡不着的时候。<br>也有熬夜加班赶工的时候。<br>…<br>但即使如此，她依然会像往常一样，笑着跟我说话。<br>…<br>“发什么愣啊，妳…”<br>“啊，抱歉。”<br>“今年的年假，去哪旅游呢？”<br>“诶？”<br>喊我来是为了这事吗？<br>“姊姊，好好下去想想吧。”<br>…<br>我入职的公司年假出乎意料得长…<br>有差不多一个月。<br>去哪呢？<br>…<br>…<br>…<br>…<br>…<br>“哇，好冷。”<br>下了飞机，我们互相说着话。<br>“雪天当然是很冷的。”<br>来到酒店，放下行李，便又走到外面 。<br>两人循着路，牵着手前行。<br>没有目的，没有方向。<br>只是享受着与彼此的共处。<br>享受着在长久繁琐的工作后与亲人共处的少许休息时间。<br>地点不重要，重要的是身边的人。<br>“等到以后啊，我们就这样天天出去玩。”<br>“不会腻吗？”<br>“和姊姊在一起的话，不会腻的。”<br>“如果我哪天腻了，怎么办？”<br>“姊姊，妳是在开玩笑吗…？”<br>好像有不好的预感…<br>“那我就把妳绑在我身边，我去哪妳就去哪。”<br>“不需要询问我的意见吗？”<br>“不需要——“<br>“喂——妳还真的是…”<br>…？那个小孩是？<br>好像拿着相机？<br>“两位姊姊，我拍下了妳们的照片！”<br>“额…？”我们两人互相瞪眼。<br>“因为感觉两人很亲密——所以拍了。”<br>“我把照片给妳们看吧！”<br>“我看看啊…”<br>“找到了——“<br>…<br>THE END</p>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>novel</category>
      
    </categories>
    
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>忏悔录</title>
    <link href="/2025/12/17/post/"/>
    <url>/2025/12/17/post/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>12.15<br>我太性压抑了。<br>一直都在幻想gl。<br>我真的得摆脱现状了，我感觉再这样下去我就要完了。<br>我对不起她们。我对不起她们。我对不起她们。我对不起她们。<br>我对不起她们。我对不起她们。我对不起她们。我对不起她们。<br>我对不起她们。我对不起她们。我对不起她们。我对不起她们。<br>我对不起她们。我对不起她们。我对不起她们。我对不起她们。<br>我对不起她们。我对不起她们。我对不起她们。我对不起她们。<br>我对不起她们。我对不起她们。我对不起她们。我对不起她们。<br>我对不起她们。我对不起她们。我对不起她们。我对不起她们。<br>我对不起她们。我对不起她们。我对不起她们。我对不起她们。<br>我对不起她们。我对不起她们。我对不起她们。我对不起她们。<br>我对不起她们。我对不起她们。我对不起她们。我对不起她们。<br>我对不起她们。我对不起她们。我对不起她们。我对不起她们。<br>我对不起她们。我对不起她们。我对不起她们。我对不起她们。<br>我对不起她们。我对不起她们。我对不起她们。我对不起她们。<br>我对不起她们。我对不起她们。我对不起她们。我对不起她们。<br>我对不起她们。我对不起她们。我对不起她们。我对不起她们。<br>我对不起她们。我对不起她们。我对不起她们。我对不起她们。<br>我对不起她们。我对不起她们。我对不起她们。我对不起她们。<br>我对不起她们。我对不起她们。我对不起她们。我对不起她们。<br>我对不起她们。我对不起她们。我对不起她们。我对不起她们。<br>我对不起她们。我对不起她们。我对不起她们。我对不起她们。</p><p>12.17<br>昨夜性欲大发，一晚上出了八十张女同图（虽然是简单的草稿差分）。<br>忏悔，忏悔，忏悔，忏悔。忏悔，忏悔，忏悔，忏悔。<br>忏悔，忏悔，忏悔，忏悔。忏悔，忏悔，忏悔，忏悔。<br>忏悔，忏悔，忏悔，忏悔。忏悔，忏悔，忏悔，忏悔。<br>忏悔，忏悔，忏悔，忏悔。忏悔，忏悔，忏悔，忏悔。<br>忏悔，忏悔，忏悔，忏悔。忏悔，忏悔，忏悔，忏悔。<br>忏悔，忏悔，忏悔，忏悔。忏悔，忏悔，忏悔，忏悔。<br>忏悔，忏悔，忏悔，忏悔。忏悔，忏悔，忏悔，忏悔。<br>忏悔，忏悔，忏悔，忏悔。忏悔，忏悔，忏悔，忏悔。<br>我到现在还在画！我到底在做什么？？？？我应该停下来！！！！</p><p>太糟了！！！！<br>我对不起她们。我对不起她们。我对不起她们。我对不起她们。<br>我对不起她们。我对不起她们。我对不起她们。我对不起她们。<br>我对不起她们。我对不起她们。我对不起她们。我对不起她们。<br>我对不起她们。我对不起她们。我对不起她们。我对不起她们。<br>我对不起她们。我对不起她们。我对不起她们。我对不起她们。<br>我对不起她们。我对不起她们。我对不起她们。我对不起她们。<br>我对不起她们。我对不起她们。我对不起她们。我对不起她们。<br>我对不起她们。我对不起她们。我对不起她们。我对不起她们。<br>我对不起她们。我对不起她们。我对不起她们。我对不起她们。<br>我对不起她们。我对不起她们。我对不起她们。我对不起她们。<br>我对不起她们。我对不起她们。我对不起她们。我对不起她们。<br>我对不起她们。我对不起她们。我对不起她们。我对不起她们。<br>我对不起她们。我对不起她们。我对不起她们。我对不起她们。<br>我对不起她们。我对不起她们。我对不起她们。我对不起她们。<br>我对不起她们。我对不起她们。我对不起她们。我对不起她们。<br>我对不起她们。我对不起她们。我对不起她们。我对不起她们。<br>我对不起她们。我对不起她们。我对不起她们。我对不起她们。<br>我对不起她们。我对不起她们。我对不起她们。我对不起她们。<br>我对不起她们。我对不起她们。我对不起她们。我对不起她们。<br>我对不起她们。我对不起她们。我对不起她们。我对不起她们。<br>我对不起她们。我对不起她们。我对不起她们。我对不起她们。<br>我对不起她们。我对不起她们。我对不起她们。我对不起她们。<br>我对不起她们。我对不起她们。我对不起她们。我对不起她们。<br>我对不起她们。我对不起她们。我对不起她们。我对不起她们。<br>我对不起她们。我对不起她们。我对不起她们。我对不起她们。<br>我对不起她们。我对不起她们。我对不起她们。我对不起她们。</p><p>12.18<br>还是性压抑，但好像今天稍微冷静了一点。<br>真想跪下来求我别写姊妹了，因为我写得很…，真的尽显我性压抑的本色。<br>我每个作品都至少要写一对姊妹，还基本都必须有点虐的剧情（当然，结局绝对完美）。<br>我不发点病就不行是吧。<br>很难想象，我现在还能写出那么诡异的字。<br>性压抑十年，爆发了直接疯了。<br>我还要写一般的东西啊！我不能再写这些了！！<br>还有那些画是怎么回事？我到底在画什么？？？</p><p>12.18 18:00<br>不行，我果然还是性压抑到爆了，我这两天脑子里全是我画的女同。<br>两天搞出来两百张差分图。<br>完了真完了。</p><p>12.19<br>今天冷静了一点，没那么性压抑了。<br>画了女儿们的日常互动。<br>冬夜两人的依偎，很美好吧？<br>妳们一定要给我幸福！！！</p><p>12.20<br>我觉得我已经止住了。<br>该做正事了。</p>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>note</category>
      
    </categories>
    
    
  </entry>
  
  
  
  
</search>
